msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ITSMConfigurationManagement\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 12:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-21 07:13+0000\n"
"Last-Translator: Weblate <noreply-mt-weblate@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://weblate.otobo.org/projects/"
"opm-packages/itsm-configurationmanagement/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4.2\n"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Config Item Management"
msgstr "管理配置项"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Change class definition"
msgstr "修改类定义"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Config Item Class"
msgstr "配置项类"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Change"
msgstr "变更"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Incident State"
msgstr "故障状态"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Deployment State"
msgstr "部署状态"

#. Template: AgentITSMConfigItemAdd
msgid "Class"
msgstr "类"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Dashboard/ITSMConfigItemGeneric.pm
msgid "Deployment State Type"
msgstr "部署状态类型"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Current Incident State"
msgstr "当前的故障状态"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Dashboard/ITSMConfigItemGeneric.pm
msgid "Current Incident State Type"
msgstr "当前的故障状态类型"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Last changed"
msgstr "最后修改"

#. Template: AgentITSMConfigItemAdd
msgid "Config Item"
msgstr "配置项"

#. Template: AgentITSMConfigItemAdd
msgid "Filter for Classes"
msgstr "类过滤器"

#. Template: AgentITSMConfigItemAdd
msgid "Select a Class from the list to create a new Config Item."
msgstr "先从列表中选择类，然后创建新的配置项。"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "ITSM ConfigItem Bulk Action"
msgstr "ITSM 配置项 批量操作"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "Deployment state"
msgstr "部署状态"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "Incident state"
msgstr "事件状态"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "Link to another"
msgstr "链接到其他"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "Invalid Configuration Item number!"
msgstr "无效的配置项编号！"

#. Template: AgentITSMConfigItemBulk
msgid "The number of another Configuration Item to link with."
msgstr "将要链接的另外一个配置项编号。"

#. Template: AgentITSMConfigItemDelete
msgid "Do you really want to delete this config item?"
msgstr "你真的想要删除这个配置项吗?"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "The name of this config item"
msgstr "为这个配置项命名"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Name is already in use by the ConfigItems with the following Number(s): %s"
msgstr "编号为(s):%s的配置项已经使用了此名字"

#. Template: AgentITSMConfigItemHistory
msgid "History of Config Item: %s"
msgstr "配置项：%s 的历史信息"

#. Template: AgentITSMConfigItemHistory
msgid "History Content"
msgstr "历史值"

#. Template: AgentITSMConfigItemHistory
msgid "Createtime"
msgstr "创建时间"

#. Template: AgentITSMConfigItemHistory
msgid "Zoom view"
msgstr "详情视图"

#. Template: AgentITSMConfigItemOverviewNavBar
msgid "Context Settings"
msgstr "上下文设置"

#. Template: AgentITSMConfigItemOverviewNavBar
msgid "Config Items per page"
msgstr "每页配置项个数"

#. Template: AgentITSMConfigItemOverviewSmall
msgid "A generic ITSM Configuration Item table"
msgstr "一个通用的ITSM配置项表格"

#. Template: AgentITSMConfigItemSearch
msgid "Run Search"
msgstr "搜索"

#. Template: AgentITSMConfigItemSearch
msgid "Also search in previous versions?"
msgstr "同时搜索以前的版本吗?"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Configuration Item"
msgstr "配置项"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Configuration Item Information"
msgstr "配置项信息"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Current Deployment State"
msgstr "当前的部署状态"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Last changed by"
msgstr "最后修改人"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Show one version"
msgstr "显示一个版本"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Show all versions"
msgstr "显示所有版本"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Version Incident State"
msgstr "版本故障状态"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Version Deployment State"
msgstr "版本部署状态"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Version Number"
msgstr "版本号"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Configuration Item Version Details"
msgstr "配置项版本详情"

#. Template: AgentITSMConfigItemZoom
msgid "Property"
msgstr "属性"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItem.pm
msgid "No access to Class is given!"
msgstr "没有类的访问权限！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItem.pm
msgid "Overview: ITSM ConfigItem"
msgstr "ITSM配置项概览"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemBulk.pm
msgid "No ConfigItemID is given!"
msgstr "没有指定配置项ID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemBulk.pm
msgid "You need at least one selected Configuration Item!"
msgstr "您至少需要一个选定的配置项！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemBulk.pm
msgid "You don't have write access to this configuration item: %s."
msgstr "你没有此配置项的写权限：%s。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemDelete.pm
msgid "Config item \"%s\" not found in database!"
msgstr "在数据库中找不到配置项“%s”！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemDelete.pm
msgid "Was not able to delete the configitem ID %s!"
msgstr "无法删除配置项ID %s！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemDelete.pm
msgid "No version found for ConfigItemID %s!"
msgstr "找不到配置项ID%s的版本！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemEdit.pm
msgid "No ConfigItemID, DuplicateID or ClassID is given!"
msgstr "没有指定配置项ID、DuplicateID或ClassID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemEdit.pm
msgid "No access is given!"
msgstr "没有访问权限！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemBulk.pm
msgid "No definition was defined for class %s!"
msgstr "没有类 %s的定义！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Can't show history, no ConfigItemID is given!"
msgstr "不能显示历史信息，因为没有指定配置项ID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Can't show history, no access rights given!"
msgstr "无法显示历史记录，因为没有访问权限！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "New ConfigItem (ID=%s)"
msgstr "新建配置项（ID=%s）"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "New version (ID=%s)"
msgstr "新建版本（ID=%s）"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Deployment state updated (new=%s, old=%s)"
msgstr "部署状态已更新（新=%s，旧=%s）"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Incident state updated (new=%s, old=%s)"
msgstr "故障状态已更新（新=%s，旧=%s）"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "ConfigItem (ID=%s) deleted"
msgstr "配置项（ID=%s）已删除"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Link to %s (type=%s) added"
msgstr "到%s链接的（类型=%s）已添加"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Link to %s (type=%s) deleted"
msgstr "到%s链接的（类型=%s）已删除"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "ConfigItem definition updated (ID=%s)"
msgstr "配置项定义已更新（ID=%s）"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Name updated (new=%s, old=%s)"
msgstr "名称已更新（新=%s，旧=%s）"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Attribute %s updated from \"%s\" to \"%s\""
msgstr "属性%s已从“%s”更新为“%s”"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemHistory.pm
msgid "Version %s deleted"
msgstr "版本%s 已删除"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "No ConfigItemID or VersionID is given!"
msgstr "没有指定配置项ID或版本ID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "Can't show config item, no access rights given!"
msgstr "无法显示配置项，因为没有访问权限！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "ConfigItemID %s not found in database!"
msgstr "在数据库中找不到配置项ID %s！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "VersionID %s not found in database!"
msgstr "在数据库中找不到版本ID %s！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "ConfigItem"
msgstr "配置项"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemPrint.pm
msgid "printed by %s at %s"
msgstr "打印人：%s ，打印日期：%s"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemSearch.pm
msgid "Invalid ClassID!"
msgstr "无效的类ID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemSearch.pm
msgid "No ClassID is given!"
msgstr "没有指定类ID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemSearch.pm
msgid "No access rights for this class given!"
msgstr "没有这个指定类的访问权限！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemSearch.pm
msgid "No Result!"
msgstr "无结果！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemSearch.pm
msgid "Config Item Search Results"
msgstr "配置项搜索结果"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "Can't show item, no access rights for ConfigItem are given!"
msgstr "无法显示配置项，因为没有给定配置项的访问权限！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "operational"
msgstr "正常"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "warning"
msgstr "警告"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "incident"
msgstr "故障"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "The deployment state of this config item"
msgstr "配置项部署状态"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "The incident state of this config item"
msgstr "配置项故障状态"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Dashboard/ITSMConfigItemGeneric.pm
msgid "Shown config items"
msgstr "已显示的配置项"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/ITSMConfigItem/LayoutDate.pm
msgid "Between"
msgstr "时间区间"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/ObjectBackend/ITSMConfigItem.pm
msgid "Maximum number of one element"
msgstr "单个元素的最大数量"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/ObjectBackend/ITSMConfigItem.pm
msgid "Empty fields indicate that the current values are kept"
msgstr "空字段表示保持当前值"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/ObjectBackend/ITSMConfigItem.pm
msgid "Skipped"
msgstr "跳过的"

#. ITSM class bundles
msgid "Model"
msgstr "型号"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Customer Company"
msgstr "客户单位"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#. ITSM class bundles
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Ram"
msgstr "内存"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Hard Disk"
msgstr "硬盘"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Network Adapter"
msgstr "网卡"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "IP over DHCP"
msgstr "从DHCP获取IP"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Graphic Adapter"
msgstr "显卡"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Other Equipment"
msgstr "其它设备"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Warranty Expiration Date"
msgstr "保修过期日期"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Install Date"
msgstr "安装日期"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Phone 1"
msgstr "电话1"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Phone 2"
msgstr "电话2"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "E-Mail"
msgstr "E-Mail"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Network Address"
msgstr "网络地址"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Subnet Mask"
msgstr "子网掩码"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Licence Type"
msgstr "许可类别"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Licence Key"
msgstr "许可密钥"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Expiration Date"
msgstr "过期日期"

#. Perl Module: var/packagesetup/ITSMConfigurationManagement.pm
msgid "Media"
msgstr "介质"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#. ITSM class bundles
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#. ITSM class bundles
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. ITSM class bundles
msgid "Software"
msgstr "软件"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Pilot"
msgstr "试验"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Planned"
msgstr "已计划"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Repair"
msgstr "修复"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Retired"
msgstr "报废"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Review"
msgstr "复审"

#. Database XML / SOPM Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Test/QA"
msgstr "测试/品质保证"

#. ITSM class bundles
msgid "Laptop"
msgstr "笔记本"

#. ITSM class bundles
msgid "Desktop"
msgstr "台式电脑"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "PDA"
msgstr "PDA"

#. ITSM class bundles
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#. ITSM class bundles
msgid "Other"
msgstr "其它"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Monitor"
msgstr "显示器"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Switch"
msgstr "交换机"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Router"
msgstr "路由器"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "WLAN Access Point"
msgstr "WLAN 无线访问点"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Security Device"
msgstr "安全设备"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Backup Device"
msgstr "备份设备"

#. ITSM class bundles
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#. ITSM class bundles
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Camera"
msgstr "照相机"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Beamer"
msgstr "投影仪"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Modem"
msgstr "调解调器"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "PCMCIA Card"
msgstr "PCMCIA卡"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "USB Device"
msgstr "USB 设备"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Docking Station"
msgstr "坞站"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Scanner"
msgstr "扫描仪"

#. ITSM class bundles
msgid "Building"
msgstr "大厦"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Floor"
msgstr "楼层"

#. ITSM class bundles
msgid "Room"
msgstr "房间"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Rack"
msgstr "机架"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Workplace"
msgstr "工作间"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Outlet"
msgstr "插座"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "IT Facility"
msgstr "IT设施"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "LAN"
msgstr "局域网"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "WLAN"
msgstr "无线网络"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Telco"
msgstr "电话公司"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "GSM"
msgstr "GSM"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Client Application"
msgstr "客户端应用程序"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Middleware"
msgstr "中间件"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Server Application"
msgstr "服务器应用程序"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Client OS"
msgstr "客户操作系统"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Server OS"
msgstr "服务器操作系统"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Admin Tool"
msgstr "管理工具"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "User Tool"
msgstr "用户工具"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Embedded"
msgstr "嵌入式"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Single Licence"
msgstr "单一许可"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Per User"
msgstr "每个用户"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Per Processor"
msgstr "每个处理器"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Per Server"
msgstr "每个服务器"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Per Node"
msgstr "每个节点"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Volume Licence"
msgstr "批量授权"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Enterprise Licence"
msgstr "企业许可"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Developer Licence"
msgstr "开发许可"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Time Restricted"
msgstr "时间限制"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Freeware"
msgstr "免费软件"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Open Source"
msgstr "开源"

#. Database XML Definition: ITSMConfigurationManagement.sopm
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制的"

#. JS File: ITSM.Agent.ConfigItem.Zoom
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#. SysConfig
msgid "Assigned CIs"
msgstr "已分配的配置项"

#. SysConfig
msgid "CIs assigned to customer company"
msgstr "已分配给客户单位的配置项"

#. SysConfig
msgid "CIs assigned to customer user"
msgstr "已分配给客户用户的配置项"

#. SysConfig
msgid "CMDB Settings"
msgstr "CMDB设置"

#. SysConfig
msgid "Check for a unique name only within the same ConfigItem class ('class') or globally ('global'), which means every existing ConfigItem is taken into account when looking for duplicates."
msgstr "检查是否为唯一名称的范围是仅在'class'（配置项类）内还是'global'(全局)，就是在查找重复配置项名称时的范围。"

#. SysConfig
msgid "Config Items"
msgstr "配置项"

#. SysConfig
msgid "Config item add."
msgstr "添加配置项。"

#. SysConfig
msgid "Config item edit."
msgstr "编辑配置项。"

#. SysConfig
msgid "Config item event module that enables logging to history in the agent interface."
msgstr "服务人员界面用于记录配置项事件到历史的模块。"

#. SysConfig
msgid "Config item history."
msgstr "配置项历史。"

#. SysConfig
msgid "Config item print."
msgstr "打印配置项。"

#. SysConfig
msgid "Config item zoom."
msgstr "配置项详情。"

#. SysConfig
msgid "ConfigItemNumber"
msgstr "ConfigItemNumber（配置项编号）"

#. SysConfig
msgid "Configuration Item Limit"
msgstr "配置项限制"

#. SysConfig
msgid "Configuration Item limit per page."
msgstr "每个页面上的配置项限制。"

#. SysConfig
msgid "Configuration Management Database."
msgstr "配置管理数据库。"

#. SysConfig
msgid "Configuration item bulk module."
msgstr "配置项批处理模块。"

#. SysConfig
msgid "Configuration item search backend router of the agent interface."
msgstr "服务人员界面的配置项搜索后端路由。"

#. SysConfig
msgid "Create and manage the definitions for Configuration Items."
msgstr "创建和管理配置项定义"

#. SysConfig
msgid "Define Actions where a settings button is available in the linked objects widget (LinkObject::ViewMode = \"complex\"). Please note that these Actions must have registered the following JS and CSS files: Core.AllocationList.css, Core.UI.AllocationList.js, Core.UI.Table.Sort.js, Core.Agent.TableFilters.js and Core.Agent.LinkObject.js."
msgstr "定义链接对象小部件(LinkObject::ViewMode = \\\\\"complex\\\\\")设置按钮中的操作。请注意，这些操作必须已经在以下JS和CSS文件中注册：Core.AllocationList.css、Core.UI.AllocationList.js、 Core.UI.Table.Sort.js、Core.Agent.TableFilters.js和Core.Agent.LinkObject.js。"

#. SysConfig
msgid "Defines Required permissions to create ITSM configuration items using the Generic Interface."
msgstr "定义使用通用接口创建ITSM配置项所需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Defines Required permissions to delete ITSM configuration items using the Generic Interface."
msgstr "定义使用通用接口删除ITSM配置项所需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Defines Required permissions to get ITSM configuration items using the Generic Interface."
msgstr "定义使用通用接口获取ITSM配置项所需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Defines Required permissions to search ITSM configuration items using the Generic Interface."
msgstr "定义使用通用接口搜索ITSM配置项所需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Defines Required permissions to update ITSM configuration items using the Generic Interface."
msgstr "定义使用通用接口更新ITSM配置项所需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Defines an overview module to show the small view of a configuration item list."
msgstr "定义显示配置项列表简洁视图的概览模块。"

#. SysConfig
msgid "Defines regular expressions individually for each ConfigItem class to check the ConfigItem name and to show corresponding error messages."
msgstr "为每个配置项类定义独立的正则表达式，以检查配置项名称并显示相应的错误消息。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default subobject of the class 'ITSMConfigItem'."
msgstr "定义'ITSMConfigItem'类的默认子对象。"

#. SysConfig
msgid "Defines the number of rows for the CI definition editor in the admin interface."
msgstr "定义在系统管理面板中修改配置项定义的编辑器的行数。"

#. SysConfig
msgid "Defines the order of incident states from high (e.g. cricital) to low (e.g. functional)."
msgstr "定义故障状态从高（如紧急）到低（如正常）的顺序。"

#. SysConfig
msgid "Defines the relevant deployment states where linked tickets can affect the status of a CI."
msgstr "定义关联的部署状态，即链接的工单可以影响配置项状态的情况。"

#. SysConfig
msgid "Defines the search limit for the AgentITSMConfigItem screen."
msgstr "定义AgentITSMConfigItem（服务人员配置项）窗口的搜索限制"

#. SysConfig
msgid "Defines the search limit for the AgentITSMConfigItemSearch screen."
msgstr "定义AgentITSMConfigItemSearch（服务人员配置项搜索）窗口的搜索限制"

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns in the config item overview. This option has no effect on the position of the column. Note: Class column is always available if filter 'All' is selected."
msgstr "定义配置项概览显示的字段。这个选项不会影响字段的位置。注意：如果选择“全部”，则“Class（类）”字段总是会显示。"

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns in the config item search. This option has no effect on the position of the column."
msgstr "定义配置项搜索中显示的字段。这个选项不会影响字段的位置。"

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns of CIs in the config item overview depending on the CI class. Each entry must be prefixed with the class name and double colons (i.e. Computer::). There are a few CI-Attributes that are common to all CIs (example for the class Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). To show individual CI-Attributes as defined in the CI-Definition, the following scheme must be used (example for the class Computer): Computer::HardDisk::1, Computer::HardDisk::1::Capacity::1, Computer::HardDisk::2, Computer::HardDisk::2::Capacity::1. If there is no entry for a CI class, then the default columns are shown as defined in the setting ITSMConfigItem::Frontend::AgentITSMConfigItem###ShowColumns."
msgstr "定义配置项概览视图中按配置项类分类显示的字段。每个条目均需以类名为前缀再加上双冒号（如计算机::）。有一些配置项属性是所有配置项都有的（例如，对于计算机类：计算机::名称、计算机::CurDeplState当前部署状态、计算机::CreateTime创建时间）。要显示在配置项定义中定义的独特的配置项属性，必须使用下面的方案（例如：对于计算机类：计算机::硬盘::1、计算机::硬盘::容量::1、计算机::硬盘::2、计算机::硬盘::2计算机::硬盘::2）。如果一个配置项类没有条目存在，则使用在ITSMConfigItem::Frontend::AgentITSMConfigItem###ShowColumns中设置的默认字段。"

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns of CIs in the config item search depending on the CI class. Each entry must be prefixed with the class name and double colons (i.e. Computer::). There are a few CI-Attributes that are common to all CIs (example for the class Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). To show individual CI-Attributes as defined in the CI-Definition, the following scheme must be used (example for the class Computer): Computer::HardDisk::1, Computer::HardDisk::1::Capacity::1, Computer::HardDisk::2, Computer::HardDisk::2::Capacity::1. If there is no entry for a CI class, then the default columns are shown as defined in the setting ITSMConfigItem::Frontend::AgentITSMConfigItem###ShowColumns."
msgstr "定义按配置项类分类的配置项搜索结果中显示的字段。每个条目均需以类名为前缀再加上双冒号（如计算机::）。有一些配置项属性是所有配置项都有的（例如，对于计算机类：计算机::名称、计算机::CurDeplState当前部署状态、计算机::CreateTime创建时间）。要显示在配置项定义中定义的独特的配置项属性，必须使用下面的方案（例如：对于计算机类：计算机::硬盘::1、计算机::硬盘::容量::1、计算机::硬盘::2、计算机::硬盘::2计算机::硬盘::2）。如果一个配置项类没有条目存在，则使用在ITSMConfigItem::Frontend::AgentITSMConfigItem###ShowColumns中设置的默认字段。"

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns of CIs in the config item widget depending on the CI class. Each entry must be prefixed with the class name and double colons (i.e. Computer::). There are a few CI-Attributes that are common to all CIs (example for the class Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). To show individual CI-Attributes as defined in the CI-Definition, the following scheme must be used (example for the class Computer): Computer::HardDisk::1, Computer::HardDisk::1::Capacity::1, Computer::HardDisk::2, Computer::HardDisk::2::Capacity::1. If there is no entry for a CI class, then the default columns are shown as defined in the setting AgentCustomerInformationCenter::Backend###0060-CIC-ITSMConfigItemCustomerCompany (key DefaultColumns)."
msgstr "定义配置项小部件中按配置项类分类显示的字段。每个条目均需以类名为前缀再加上双冒号（如计算机::）。有一些配置项属性是所有配置项都有的（例如，对于计算机类：Computer::Name、Computer::CurDeplState当前部署状态、Computer::CreateTime创建时间）。要显示在配置项定义中定义的独特的配置项属性，必须使用下面的方案（例如：对于计算机类：Computer::HardDisk::1【计算机::硬盘::1】、Computer::HardDisk::1::Capacity::1【计算机::硬盘::容量::1】、 Computer::HardDisk::2【计算机::硬盘::2】、Computer::HardDisk::2::Capacity::1【计算机::硬盘::2::容量::1】）。如果一个配置项类没有条目存在，则使用在AgentCustomerInformationCenter::Backend###0060-CIC-ITSMConfigItemCustomerCompany 中设置的默认字段(DefaultColumns键)。"

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns of CIs in the link table complex view for all CI classes. If there is no entry, then the default columns are shown."
msgstr "在所有配置项类的链接表复杂视图中定义要显示的配置项字段。 如果没有条目，则显示默认字段。"

#. SysConfig
msgid "Defines the shown columns of CIs in the link table complex view, depending on the CI class. Each entry must be prefixed with the class name and double colons (i.e. Computer::). There are a few CI-Attributes that common to all CIs (example for the class Computer: Computer::Name, Computer::CurDeplState, Computer::CreateTime). To show individual CI-Attributes as defined in the CI-Definition, the following scheme must be used (example for the class Computer): Computer::HardDisk::1, Computer::HardDisk::1::Capacity::1, Computer::HardDisk::2, Computer::HardDisk::2::Capacity::1. If there is no entry for a CI class, then the default columns are shown."
msgstr "定义链接表复合视图中按配置项类分类显示的字段。每个条目均需以类名为前缀再加上双冒号（如计算机::）。有一些配置项属性是所有配置项都有的（例如，对于计算机类：计算机::名称、计算机::CurDeplState当前部署状态、计算机::CreateTime创建时间）。要显示在配置项定义中定义的独特的配置项属性，必须使用下面的方案（例如：对于计算机类：计算机::硬盘::1、计算机::硬盘::容量::1、计算机::硬盘::2、计算机::硬盘::2计算机::硬盘::2）。如果一个配置项类没有条目存在，则使用在ITSMConfigItem::Frontend::AgentITSMConfigItem###ShowColumns中设置的默认字段。"

#. SysConfig
msgid "Defines which type of link (named from the ticket perspective) can affect the status of a linked CI."
msgstr "定义哪一类(从工单角度命名的)链接可以影响一个链接的配置项的状态。"

#. SysConfig
msgid "Defines which type of ticket can affect the status of a linked CI."
msgstr "定义哪一类工单可以影响一个链接的配置项的状态。"

#. SysConfig
msgid "Delete Configuration Item"
msgstr "删除配置项"

#. SysConfig
msgid "Deployment State Color"
msgstr "部署状态的颜色"

#. SysConfig
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#. SysConfig
msgid "Enables configuration item bulk action feature for the agent frontend to work on more than one configuration item at a time."
msgstr "在服务人员界面启用配置项批量操作功能，可以一次处理多个配置项。"

#. SysConfig
msgid "Enables configuration item bulk action feature only for the listed groups."
msgstr "只有列表中的组才有权限使用配置项批量操作功能。"

#. SysConfig
msgid "Enables/disables the functionality to check ConfigItems for unique names. Before enabling this option you should check your system for already existing config items with duplicate names. You can do this with the script bin/otobo.ITSMConfigItemListDuplicates.pl."
msgstr "启用/禁用检查配置项唯一名称功能。在启用这个选项前，您应该检查系统中是否已经存在重名的配置项，您可以使用这个脚本来检查重名情况：bin/otobo.ITSMConfigItemListDuplicates.pl。"

#. SysConfig
msgid "Event module to set configitem-status on ticket-configitem-link."
msgstr "在工单-配置项的链接中设置配置项-状态的事件模块。"

#. SysConfig
msgid "ITSM config item overview."
msgstr "ITSM配置项概览。"

#. SysConfig
msgid "Module to check the group responsible for a class."
msgstr "用于检查配置项类的组权限的模块。"

#. SysConfig
msgid "Module to check the group responsible for a configuration item."
msgstr "用于检查配置项的组权限的模块。"

#. SysConfig
msgid "Module to generate ITSM config item statistics."
msgstr "用于生成ITSM配置项统计的模块"

#. SysConfig
msgid "Object backend module registration for the import/export module."
msgstr "用于导入/导出模块的对象后端模块注册。"

#. SysConfig
msgid "Overview."
msgstr "概览。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the dashboard backend of the customer company config item overview of the agent interface . \"Limit\" is the number of entries shown by default. \"Group\" is used to restrict the access to the plugin (e. g. Group: admin;group1;group2;). \"Default\" determines if the plugin is enabled by default or if the user needs to enable it manually. \"CacheTTLLocal\" is the cache time in minutes for the plugin."
msgstr "服务人员界面客户客户单位配置项概览的仪表板后端的参数。\"Limit（限制）\" 是默认的显示条目数，“Group”（组）用于到本插件的访问权限限制（如 Group:admin;group1;group2）。“Default（默认）”代表这个插件是默认启用还是需要用户手动启用。“CacheTTL”是本插件的缓存过期时间（单位：分钟）。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the deployment states color in the preferences view of the agent interface."
msgstr "服务人员界面偏好设置视图中用于部署状态颜色的参数。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the deployment states in the preferences view of the agent interface."
msgstr "服务人员界面偏好设置视图中用于部署状态的参数。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the example permission groups of the general catalog attributes."
msgstr "目录属性样例-权限组的参数。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the pages (in which the configuration items are shown)."
msgstr "显示配置项的页面参数。"

#. SysConfig
msgid "Permission Group"
msgstr "权限组"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "服务人员界面使用ITSM配置项窗口需要的权限。"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item search screen in the agent interface."
msgstr "服务人员界面使用ITSM配置项搜索窗口需要的权限。"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item zoom screen in the agent interface."
msgstr "服务人员界面使用ITSM配置项详情窗口需要的权限。"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the add ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "服务人员界面使用添加ITSM配置项窗口需要的权限。"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the edit ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "服务人员界面使用编辑ITSM配置项窗口需要的权限。"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the history ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "服务人员界面使用ITSM配置项历史窗口需要的权限。"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the print ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "服务人员界面使用ITSM配置项打印窗口需要的权限。"

#. SysConfig
msgid "Required privileges to delete config items."
msgstr "删除配置项所需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Search config items."
msgstr "搜索配置项。"

#. SysConfig
msgid "Selects the configuration item number generator module. \"AutoIncrement\" increments the configuration item number, the SystemID, the ConfigItemClassID and the counter are used. The format is \"SystemID.ConfigItemClassID.Counter\", e.g. 1205000004, 1205000005."
msgstr "选择配置项号码生成器模块。“AutoIncrement自动增量”使用系统ID、配置项类ID和计数器来增加配置项号，格式为：系统ID.配置项类ID.计数器，如1205000004、1205000005。"

#. SysConfig
msgid "Set the incident state of a CI automatically when a Ticket is Linked to a CI."
msgstr "当一个工单链接到一个配置项时自动设置这个配置项的故障状态。"

#. SysConfig
msgid "Sets the deployment state in the configuration item bulk screen of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项批量操作窗口设置部署状态。"

#. SysConfig
msgid "Sets the incident state in the configuration item bulk screen of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项批量操作窗口设置事件状态。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu that allows linking a configuration item with another object in the config item zoom view of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项详情视图中，在菜单中显示一个允许链接配置项到另一对象的链接。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to access the history of a configuration item in the configuration item overview of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项概览视图中，在菜单中显示一个允许访问配置项历史的链接。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to access the history of a configuration item in the its zoom view of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项详情视图中，在菜单中显示一个允许访问配置项历史的链接。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to delete a configuration item in its zoom view of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项详情视图中，在菜单中显示一个删除配置项的链接。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to duplicate a configuration item in the configuration item overview of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项概览视图中，在菜单中显示一个复制配置项的链接。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to duplicate a configuration item in the its zoom view of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项详情视图中，在菜单中显示一个复制配置项的链接。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to edit a configuration item in the its zoom view of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项详情视图中，在菜单中显示一个编辑配置项的链接。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to go back in the configuration item zoom view of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项详情视图中，在菜单中显示一个返回链接。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to print a configuration item in the its zoom view of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项详情视图中，在菜单中显示一个打印配置项的链接。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to zoom into a configuration item in the configuration item overview of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面配置项概览视图中，在菜单中显示一个查看配置项详情的链接。"

#. SysConfig
msgid "Shows the config item history (reverse ordered) in the agent interface."
msgstr "在服务人员界面显示配置项历史（倒序）。"

#. SysConfig
msgid "The identifier for a configuration item, e.g. ConfigItem#, MyConfigItem#. The default is ConfigItem#."
msgstr "配置项标识符，如ConfigItem#、MyConfigItem#，默认是ConfigItem#。"

#. SysConfig
msgid "class"
msgstr "类"

#. SysConfig
msgid "global"
msgstr "全局"

#. SysConfig
msgid "postproductive"
msgstr "闲置"

#. SysConfig
msgid "preproductive"
msgstr "准备投产"

#. SysConfig
msgid "productive"
msgstr "投产"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Change role definition"
msgstr "更改角色定义"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Ready2Import Class Bundles"
msgstr "Ready2Import 类包"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Here you can import Ready2Import class bundles showcasing our most usual config items. Please note that some additional configuration may be required."
msgstr "在这里，您可以导入 Ready2Import 类捆绑包，其中展示了我们最常用的配置项。请注意，可能需要一些额外的配置。"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Update existing entities"
msgstr "更新现有实体"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Import Ready2Adopt class bundles"
msgstr "导入 Ready2Adopt 类捆绑包"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Config Item Role"
msgstr "配置项作用"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "The version number of this config item"
msgstr "该配置项的版本号"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Version Number is already in use by the ConfigItems with the following Number(s): %s"
msgstr "版本号已被配置项使用，其编号如下：%s"

#. Template: AgentITSMConfigItemOverviewSmall
msgid "No config item data found."
msgstr "未找到配置项数据。"

#. Template: AgentITSMConfigItemOverviewSmall
msgid "Select this config item"
msgstr "选择该配置项"

#. Template: AgentITSMConfigItemTreeView
msgid "TreeView for ConfigItem"
msgstr "配置项树形视图"

#. Template: AgentITSMConfigItemTreeView
msgid "Depth Level"
msgstr "深度等级"

#. Template: AgentITSMConfigItemTreeView
msgid "Zoom In/Out"
msgstr "放大/缩小"

#. Template: AgentITSMConfigItemTreeView
msgid "Max links level reached for ConfigItem!"
msgstr "ConfigItem 已达到最大链接级别！"

#. Template: CustomerITSMConfigItem
msgid "Your ConfigItems"
msgstr "您的配置项"

#. Template: CustomerITSMConfigItemSearch
msgid "ConfigItem Search"
msgstr "配置项搜索"

#. Template: AdminACL
msgid "Object Type"
msgstr "对象类型"

#. JS Template: ClassImportConfirm
msgid "The following classes will be imported"
msgstr "将导入以下类别"

#. JS Template: ClassImportConfirm
msgid "The following roles will be imported"
msgstr "将导入以下角色"

#. JS Template: ClassImportConfirm
msgid "Note that also corresponding dynamic fields and GeneralCatalog classes will be created and there is no automatic removal."
msgstr "请注意，也会创建相应的动态字段和 GeneralCatalog 类，而且不会自动删除。"

#. JS Template: ClassImportConfirm
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "您要继续进行吗？"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminITSMConfigItem.pm
msgid "Need ExampleClasses!"
msgstr "需要示例类！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminITSMConfigItem.pm
msgid "Definition is no valid YAML hash."
msgstr "定义没有有效的 YAML 哈希值。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "ConfigItem not found!"
msgstr "未找到配置项！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMConfigItemZoom.pm
msgid "No versions found!"
msgstr "未找到任何版本！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerITSMConfigItemSearch.pm
msgid "No permission"
msgstr "没有权限"

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerITSMConfigItemSearch.pm
msgid "Filter invalid!"
msgstr "过滤器无效！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerITSMConfigItemSearch.pm
msgid "Search params invalid!"
msgstr "搜索参数无效！"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Class restrictions for the config item"
msgstr "配置项的类别限制"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Select one or more classes to restrict selectable config items"
msgstr "选择一个或多个类别来限制可选择的配置项"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Link type"
msgstr "链接类型"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Select the link type."
msgstr "选择链接类型。"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Forwards: Referencing (Source) -> Referenced (Target)"
msgstr "转发：引用（源） -> 引用（目标）"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Backwards: Referenced (Source) -> Referencing (Target)"
msgstr "向后引用（源） -> 引用（目标）"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Link Direction"
msgstr "链接方向"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "The referencing object is the one containing this dynamic field, the referenced object is the one selected as value of the dynamic field."
msgstr "引用对象是包含该动态字段的对象，被引用对象是被选为动态字段值的对象。"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Dynamic (ConfigItem)"
msgstr "动态（ConfigItem）"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Static (Version)"
msgstr "静态（版本）"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Link Referencing Type"
msgstr "链接引用类型"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Whether this link applies to the ConfigItem or the static version of the referencing object. Current Incident State calculation only is performed on dynamic links."
msgstr "此链接适用于引用对象的配置项还是静态版本。当前事件状态计算仅在动态链接上执行。"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Select the attribute which config items will be searched by"
msgstr "选择搜索配置项的属性"

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Definition.pm
msgid "Starting the YAML string with '---' is required."
msgstr "必须以\"---\"开始 YAML 字符串。"

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Link.pm
msgid "Could not purge the table configitem_link."
msgstr "无法清除表 configitem_link。"

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Link.pm
msgid "No relevant dynamic fields were found"
msgstr "未找到相关动态字段"

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Link.pm
msgid "Could not insert into the table configitem_link"
msgstr "无法插入表 configitem_link"

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Link.pm
msgid "Inserted 0 rows into the table configitem_link"
msgstr "向表 configitem_link 插入了 0 条记录"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminDynamicField.pm
msgid "Error synchronizing the definitions. Please check the log."
msgstr "同步定义时出错。请查看日志。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminDynamicField.pm
msgid "You have ITSMConfigItem definitions which are not synchronized. Please deploy your ITSMConfigItem dynamic field changes."
msgstr "您的 ITSMConfigItem 定义未同步。请部署您的 ITSMConfigItem 动态字段更改。"

#. JS File: ITSM.Admin.ITSMConfigItem
msgid "Overview and Confirmation"
msgstr "概述和确认"

#. JS File: ITSM.Admin.ITSMConfigItem
msgid "An error occurred during class import."
msgstr "类导入时发生错误。"

#. SysConfig
msgid "0 - Hidden"
msgstr "0 - 隐藏"

#. SysConfig
msgid "1 - Shown"
msgstr "1 - 显示"

#. SysConfig
msgid "Allows extended search conditions in config item search of the agent interface. With this feature you can search e. g. config item name with this kind of conditions like \"(*key1*&&*key2*)\" or \"(*key1*||*key2*)\"."
msgstr "允许在代理界面的配置项搜索中使用扩展搜索条件。利用该功能，您可以使用\"(*key1*&&*key2*) \"或\"(*key1*||*key2*) \"等条件搜索配置项名称。"

#. SysConfig
msgid "Allows extended search conditions in config item search of the customer interface. With this feature you can search e. g. config item name with this kind of conditions like \"(*key1*&&*key2*)\" or \"(*key1*||*key2*)\"."
msgstr "允许在客户界面的配置项搜索中使用扩展搜索条件。利用该功能，您可以使用\"(*key1*&&*key2*) \"或\"(*key1*||*key2*) \"等条件搜索配置项名称。"

#. SysConfig
msgid "Choose a module to enforce a naming scheme."
msgstr "选择一个模块来执行命名方案。"

#. SysConfig
msgid "Choose a module to enforce a number scheme."
msgstr "选择一个模块来执行数字方案。"

#. SysConfig
msgid "Choose a module to enforce a version string scheme."
msgstr "选择一个模块来执行版本字符串方案。"

#. SysConfig
msgid "Choose attributes to trigger the creation of a new version."
msgstr "选择触发创建新版本的属性。"

#. SysConfig
msgid "Choose categories to assign to this config item class."
msgstr "选择要分配给此配置项类别的类别。"

#. SysConfig
msgid "Column config item filters for ConfigItem Overview."
msgstr "配置项概览的列配置项过滤器。"

#. SysConfig
msgid "Columns that can be filtered in the config item overview of the agent interface. Note: Only Config Item attributes and Dynamic Fields (DynamicField_NameX) are allowed."
msgstr "可在代理界面配置项概览中过滤的列。注意：只允许使用配置项属性和动态字段 (DynamicField_NameX)。"

#. SysConfig
msgid "Columns that can be filtered in the config item overview of the customer interface. Note: Only Config Item attributes and Dynamic Fields (DynamicField_NameX) are allowed."
msgstr "可在客户界面配置项概览中过滤的列。注意：只允许使用配置项属性和动态字段 (DynamicField_NameX)。"

#. SysConfig
msgid "Config item event module that updates config items to their current definition."
msgstr "配置项事件模块，用于将配置项更新为当前定义。"

#. SysConfig
msgid "Config item event module that updates the table configitem_ĺink."
msgstr "更新表 configitem_ĺink 的配置项事件模块。"

#. SysConfig
msgid "Config item event module updates the current incident state."
msgstr "配置项目事件模块更新当前事件状态。"

#. SysConfig
msgid "ConfigItem Tree View"
msgstr "配置项树形视图"

#. SysConfig
msgid "ConfigItem Version"
msgstr "配置项目版本"

#. SysConfig
msgid "ConfigItems of the following classes will not be stored on the Elasticsearch server. To apply this to existing CIs, the CI migration has to be run via console, after changing this option."
msgstr "以下类别的配置项将不会存储在 Elasticsearch 服务器上。要将此应用于现有的 CI，必须在更改此选项后通过控制台运行 CI 迁移。"

#. SysConfig
msgid "ConfigItems with the following deployment states will not be stored on the Elasticsearch server. To apply this to existing CIs, the CI migration has to be run via console, after changing this option."
msgstr "具有以下部署状态的配置项将不会存储在 Elasticsearch 服务器上。要将此应用于现有的 CI，必须在更改此选项后通过控制台运行 CI 迁移。"

#. SysConfig
msgid "Customers can see historic CI versions."
msgstr "客户可以查看历史 CI 版本。"

#. SysConfig
msgid "Customers have the possibility to manually switch between historic CI versions."
msgstr "客户可以手动切换历史 CI 版本。"

#. SysConfig
msgid "Default data to use on attribute for config item search screen. Example: \"ITSMConfigItemCreateTimePointFormat=year;ITSMConfigItemCreateTimePointStart=Last;ITSMConfigItemCreateTimePoint=2;\"."
msgstr "在配置项搜索屏幕的属性上使用的默认数据。例如：\"ITSMConfigItemCreateTimePointFormat=year;ITSMConfigItemCreateTimePointStart=Last;ITSMConfigItemCreateTimePoint=2;\"。"

#. SysConfig
msgid "Default data to use on attribute for config item search screen. Example: \"ITSMConfigItemCreateTimeStartYear=2010;ITSMConfigItemCreateTimeStartMonth=10;ITSMConfigItemCreateTimeStartDay=4;ITSMConfigItemCreateTimeStopYear=2010;ITSMConfigItemCreateTimeStopMonth=11;ITSMConfigItemCreateTimeStopDay=3;\"."
msgstr "在配置项搜索屏幕的属性上使用的默认数据。例如：\"ITSMConfigItemCreateTimeStartYear=2010;ITSMConfigItemCreateTimeStartMonth=10;ITSMConfigItemCreateTimeStartDay=4;ITSMConfigItemCreateTimeStopYear=2010;ITSMConfigItemCreateTimeStopMonth=11;ITSMConfigItemCreateTimeStopDay=3;\"。"

#. SysConfig
msgid "Define a Template::Toolkit scheme for version strings. Only used if Version String Module is set to TemplateToolkit."
msgstr "为版本字符串定义一个 Template::Toolkit 方案。仅在版本字符串模块设置为 TemplateToolkit 时使用。"

#. SysConfig
msgid "Define a set of conditions under which a customer is allowed to see a config item. Conditions can optionally be restricted to certain customer groups. Name is the only mandatory attribute. If no other options are given, all config items will be visible under that category."
msgstr "定义一组允许客户查看配置项的条件。可选择将条件限制为某些客户组。名称是唯一的强制属性。如果没有给出其他选项，则该类别下的所有配置项都将可见。"

#. SysConfig
msgid "Defines if the link type labels must be shown in the node connections."
msgstr "定义是否必须在节点连接中显示链接类型标签。"

#. SysConfig
msgid "Defines the available columns of CIs in the config item overview depending on the CI class. Each entry must consist of a class name and an array of available fields for the corresponding class. Dynamic field entries have to honor the scheme DynamicField_FieldName."
msgstr "根据 CI 类别定义配置项概览中 CI 的可用列。每个条目必须包含一个类名和相应类的可用字段数组。动态字段条目必须遵守 DynamicField_FieldName 方案。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item attribute for config item sorting of the config item search result of the agent interface."
msgstr "定义代理界面配置项搜索结果中配置项排序的默认配置项属性。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item attribute for config item sorting of the config item search result of the customer interface."
msgstr "定义客户界面配置项搜索结果中配置项排序的默认配置项属性。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item attribute for config item sorting of the config item search result of this operation."
msgstr "定义此操作的配置项搜索结果的配置项排序默认配置项属性。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item order in the config item search result of the agent interface. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "定义代理界面配置项搜索结果中的默认配置项顺序。上：最旧的在最前面。下：最新的在上。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item order in the config item search result of the customer interface. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "定义客户界面配置项搜索结果中的默认配置项顺序。上：最旧的在最前面。下：最新的在上。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default config item order in the config item search result of the this operation. Up: oldest on top. Down: latest on top."
msgstr "定义此操作的配置项搜索结果中的默认配置项顺序。上：最旧的在最前面。下：最新的在上。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default displayed columns of CIs in the config item overview depending on the CI class. Each entry must consist of a class name and an array of available fields for the corresponding class. Dynamic field entries have to honor the scheme DynamicField_FieldName."
msgstr "根据 CI 类定义配置项概览中默认显示的 CI 列。每个条目必须包含一个类名和相应类的可用字段数组。动态字段条目必须遵守 DynamicField_FieldName 方案。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default relations depth to be shown."
msgstr "定义默认显示的关系深度。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default shown config item search attribute for config item search screen."
msgstr "定义配置项目搜索界面默认显示的配置项目搜索属性。"

#. SysConfig
msgid "Defines the default shown config item search attribute for config item search screen. Example: \"Key\" must have the name of the Dynamic Field in this case 'X', \"Content\" must have the value of the Dynamic Field depending on the Dynamic Field type,  Text: 'a text', Dropdown: '1', Date/Time: 'Search_DynamicField_XTimeSlotStartYear=1974; Search_DynamicField_XTimeSlotStartMonth=01; Search_DynamicField_XTimeSlotStartDay=26; Search_DynamicField_XTimeSlotStartHour=00; Search_DynamicField_XTimeSlotStartMinute=00; Search_DynamicField_XTimeSlotStartSecond=00; Search_DynamicField_XTimeSlotStopYear=2013; Search_DynamicField_XTimeSlotStopMonth=01; Search_DynamicField_XTimeSlotStopDay=26; Search_DynamicField_XTimeSlotStopHour=23; Search_DynamicField_XTimeSlotStopMinute=59; Search_DynamicField_XTimeSlotStopSecond=59;' and or 'Search_DynamicField_XTimePointFormat=week; Search_DynamicField_XTimePointStart=Before; Search_DynamicField_XTimePointValue=7';."
msgstr "定义配置项搜索屏幕默认显示的配置项搜索属性。Example: \"Key\" must have the name of the Dynamic Field in this case 'X', \"Content\" must have the value of the Dynamic Field depending on the Dynamic Field type,  Text: 'a text', Dropdown: '1', Date/Time:Search_DynamicField_XTimeSlotStartYear=1974；Search_DynamicField_XTimeSlotStartMonth=01；Search_DynamicField_XTimeSlotStartDay=26；Search_DynamicField_XTimeSlotStartHour=00；Search_DynamicField_XTimeSlotStartMinute=00; Search_DynamicField_XTimeSlotStartSecond=00; Search_DynamicField_XTimeSlotStopYear=2013; Search_DynamicField_XTimeSlotStopMonth=01；Search_DynamicField_XTimeSlotStopDay=26; Search_DynamicField_XTimeSlotStopHour=23; Search_DynamicField_XTimeSlotStopMinute=59; Search_DynamicField_XTimeSlotStopSecond=59；'和或 'Search_DynamicField_XTimePointFormat=week; Search_DynamicField_XTimePointStart=Before; Search_DynamicField_XTimePointValue=7';。"

#. SysConfig
msgid "Defines the search limit for the CustomerITSMConfigItem screen."
msgstr "定义客户ITSMConfigItem 屏幕的搜索限制。"

#. SysConfig
msgid "Defines the search limit for the CustomerITSMConfigItemSearch screen."
msgstr "定义客户ITSMConfigItemSearch 屏幕的搜索限制。"

#. SysConfig
msgid "Defines which items are available for 'Action' in third level of the ITSM Config Item ACL structure."
msgstr "定义哪些项目可用于 ITSM Config 项目 ACL 结构第三层中的 \"操作\"。"

#. SysConfig
msgid "Defines which items are available in first level of the ITSM Config Item ACL structure."
msgstr "定义 ITSM Config 项目 ACL 结构第一层中的可用项目。"

#. SysConfig
msgid "Defines which items are available in second level of the ITSM Config Item ACL structure."
msgstr "定义 ITSM Config 项目 ACL 结构第二层中的可用项目。"

#. SysConfig
msgid "Definition Update"
msgstr "定义更新"

#. SysConfig
msgid "DeplState"
msgstr "DeplState"

#. SysConfig
msgid "DeploymentState"
msgstr "部署状态"

#. SysConfig
msgid "Dynamic field event module that marks config item definitions as out of sync, if containing dynamic fields change."
msgstr "动态字段事件模块，用于在包含的动态字段发生变化时将配置项定义标记为不同步。"

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the additional ITSM field screen of the agent interface."
msgstr "在服务人员界面的附加ITSM字段窗口中显示的动态字段。"

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the config item overview screen of the customer interface."
msgstr "客户界面配置项目概览屏幕中显示的动态字段。"

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the config item search screen of the agent interface."
msgstr "在代理界面的配置项搜索屏幕中显示的动态字段。"

#. SysConfig
msgid "Enables/disables the functionality to check ITSM onfiguration items for unique names. Before enabling this option you should check your system for already existing config items with duplicate names. You can do this with the console command Admin::ITSM::Configitem::ListDuplicates."
msgstr "启用/禁用检查 ITSM 配置项是否具有唯一名称的功能。启用此选项前，应检查系统中是否存在名称重复的配置项。您可以使用控制台命令 Admin::ITSM::Configitem::ListDuplicates 进行检查。"

#. SysConfig
msgid "Fields of the configuration item index, used for the fulltext search. Fields are also stored, but are not mandatory for the overall functionality. Inclusion of attachments can be disabled by setting the entry to 0 or deleting it."
msgstr "配置项索引字段，用于全文搜索。字段也会被存储，但对于整体功能来说并非必须。可通过将条目设置为 0 或删除来禁用附件的包含。"

#. SysConfig
msgid "Fields stored in the configuration item index which are used for other things besides fulltext searches. For the complete functionality all fields are mandatory."
msgstr "存储在配置项索引中的字段，除用于全文检索外，还可用于其他用途。为了实现完整的功能，所有字段都是必填字段。"

#. SysConfig
msgid "For every webservice (key) an array of classes (value) can be defined on which the import is restricted. For all chosen classes, or all existing classes the identifying attributes will have to be chosen in the invoker config."
msgstr "可以为每个 webservice（键）定义一个类（值）数组，在此基础上限制导入。对于所有选定的类或所有现有的类，必须在调用者配置中选择识别属性。"

#. SysConfig
msgid "GenericInterface module registration for the ConfigItemFetch invoker layer."
msgstr "用于 ConfigItemFetch 调用层的 GenericInterface 模块注册。"

#. SysConfig
msgid "ITSM ConfigItem"
msgstr "ITSM 配置项目"

#. SysConfig
msgid "InciState"
msgstr "状态"

#. SysConfig
msgid "IncidentState"
msgstr "事件状态"

#. SysConfig
msgid "Includes deployment states in the config item search of the customer interface."
msgstr "在客户界面的配置项搜索中包含部署状态。"

#. SysConfig
msgid "Includes incident states in the config item search of the customer interface."
msgstr "在客户界面的配置项目搜索中包含事件状态。"

#. SysConfig
msgid "Maximum number of config items to be displayed in the result of this operation."
msgstr "在此操作结果中显示的配置项的最大数量。"

#. SysConfig
msgid "Name Module"
msgstr "名称模块"

#. SysConfig
msgid "Number Module"
msgstr "编号模块"

#. SysConfig
msgid "Number of config items to be displayed in each page of a search result in the agent interface."
msgstr "在代理界面搜索结果的每一页中显示的配置项数量。"

#. SysConfig
msgid "Number of config items to be displayed in each page of a search result in the customer interface."
msgstr "客户界面搜索结果每页显示的配置项数量。"

#. SysConfig
msgid "Objects to search for, how many entries and which attributs to show. ConfigItem attributes have to explicitly be stored via Elasticsearch."
msgstr "要搜索的对象、条目数量以及要显示的属性。配置项属性必须通过 Elasticsearch 明确存储。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the categories for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "代理界面首选项视图中配置项类别的参数。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the column filters of the small config item overview. Please note: setting 'Active' to 0 will only prevent agents from editing settings of this group in their personal preferences, but will still allow administrators to edit the settings of another user's behalf. Use 'PreferenceGroup' to control in which area these settings should be shown in the user interface."
msgstr "小配置项目概览的列过滤器参数。请注意：将 \"Active（活动）\"设置为 0 只会阻止代理在其个人偏好设置中编辑该组的设置，但仍允许管理员编辑其他用户的设置。使用 \"PreferenceGroup（偏好组）\"可控制这些设置应显示在用户界面的哪个区域。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the name module for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "代理界面首选项视图中配置项类名称模块的参数。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the number module for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "代理界面首选项视图中配置项类别的编号模块参数。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the version string module for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "代理界面首选项视图中配置项类的版本字符串模块参数。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the version string template toolkit module for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "用于代理界面首选项视图中配置项类的版本字符串模板工具包模块参数。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the version trigger for config item classes in the preferences view of the agent interface."
msgstr "代理界面首选项视图中配置项类的版本触发器参数。"

#. SysConfig
msgid "Performs the configured action for each event (as an Invoker) for each configured Webservice."
msgstr "为每个配置的WEB服务的每个事件执行配置好的操作（以调用程序角色）。"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item attachment action in the agent interface."
msgstr "在代理界面中使用 ITSM 配置项目附件操作所需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item search screen in the customer interface."
msgstr "在客户界面使用 ITSM 配置项目搜索屏幕所需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the ITSM configuration item tree view screen in the agent interface."
msgstr "在代理界面中使用 ITSM 配置项目树视图屏幕所需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Required permissions to use the bulk ITSM configuration item screen in the agent interface."
msgstr "在代理界面中使用批量 ITSM 配置项目屏幕所需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to display the configuration item links as a Tree View."
msgstr "在菜单中显示一个链接，以树形视图显示配置项链接。"

#. SysConfig
msgid "The default category which is shown, if none is selected."
msgstr "如果未选择任何类别，则显示默认类别。"

#. SysConfig
msgid "Triggers ConfigItemFetch invoker automatically."
msgstr "自动触发 ConfigItemFetch 调用器。"

#. SysConfig
msgid "Version String Expression"
msgstr "版本字符串表达式"

#. SysConfig
msgid "Version String Module"
msgstr "版本字符串模块"

#. SysConfig
msgid "Version Trigger"
msgstr "版本触发器"

#. SysConfig
msgid "Whether the execution of ConfigItemACL can be avoided by checking cached field dependencies. This can improve loading times of formulars, but has to be disabled, if ACLModules are to be used for ITSMConfigItem- and Form-ReturnTypes."
msgstr "是否可以通过检查缓存的字段依赖关系来避免执行 ConfigItemACL。这可以缩短表格的加载时间，但如果要在 ITSMConfigItem 和 Form-ReturnType 中使用 ACL 模块，则必须禁用。"

#. SysConfig
msgid "Which general information is shown in the header."
msgstr "标题中显示了哪些一般信息。"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "General invoker data"
msgstr "一般调用者数据"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "This OTOBO invoker backend module will be called to prepare the data to be sent to the remote system, and to process its response data."
msgstr "这个OTOBO调用程序后端模块被调用后，负责准备需要发送给远程系统的数据，并处理它的响应数据。"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Settings for outgoing request data"
msgstr "外发请求数据的设置"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Mapping"
msgstr "映射"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "The data from the invoker of OTOBO will be processed by this mapping, to transform it to the kind of data the remote system expects."
msgstr "这个映射将对OTOBO调用程序输出的数据进行处理，将它转换为远程系统所期待的数据。"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "The response data will be processed by this mapping, to transform it to the kind of data the invoker of OTOBO expects."
msgstr "这个映射将对响应数据进行处理，将它转换为OTOBO调用程序所期待的数据。"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Settings for incoming response data"
msgstr "接收响应数据的设置"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Event data"
msgstr "活动数据"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Add Event"
msgstr "添加事件"

#. Template: AdminGenericInterfaceInvokerConfigItem
msgid "Asynchronous event triggers are handled by the OTOBO Scheduler Daemon in background (recommended)."
msgstr "异步的事件触发器将由后端的OTOBO调度程序守护进程处理（推荐）。"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Auto Indent Code"
msgstr "自动缩进代码"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Comment/Uncomment Code"
msgstr "评论/不评论代码"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Search & Replace"
msgstr "搜索和替换"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Select All"
msgstr "全部选择"

#. Template: AdminITSMConfigItem
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#. Template: CustomerITSMConfigItem
msgid "ConfigItems"
msgstr "ConfigItems"

#. Template: CustomerITSMConfigItem
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#. Template: AdminACL
msgid "Filter by valid state"
msgstr "按有效状态筛选"

#. Template: AdminACL
msgid "Include invalid ACLs"
msgstr "包含无效 ACL"

#. Template: AdminACLEdit
msgid "Check the official %sdocumentation%s."
msgstr "查看 %s 的官方文档 %s。"

#. Template: AdminDynamicField
msgid "Include invalid dynamic fields"
msgstr "包含无效的动态字段"

#. Template: AdminDynamicField
msgid "Filter field by object type"
msgstr "按对象类型筛选字段"

#. Template: AdminDynamicField
msgid "Filter field by namespace"
msgstr "按命名空间过滤字段"

#. Template: AdminDynamicField
msgid "New Dynamic Fields"
msgstr "新动态字段"

#. Template: AdminDynamicField
msgid "Would you like to benefit from additional dynamic field types? You have full access to the following field types:"
msgstr "想从其他动态字段类型中受益吗？你可以完全访问以下字段类型："

#. Template: AdminDynamicField
msgid "Copy this field"
msgstr "复制此字段"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Attribute which will be searched on autocomplete"
msgstr "将在自动完成时搜索的属性"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "External-source key"
msgstr "外部资源键"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "When set via an external source (e.g. web service or import / export), the value will be interpreted as this attribute."
msgstr "通过外部来源（如网络服务或导入/导出）设置时，该值将被解释为该属性。"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Attribute which is displayed for values"
msgstr "显示值的属性"

#. Perl Module: Kernel/System/DynamicField/Driver/ConfigItem.pm
msgid "Select the type of display"
msgstr "选择显示类型"

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Definition.pm
msgid "Base structure is not valid. Please provide an array with data in YAML format."
msgstr "基本结构无效。请提供包含 YAML 格式数据的数组。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminACL.pm
msgid "ACLs could not be Imported due to a unknown error, please check OTOBO logs for more information"
msgstr "由于未知错误不能导入ACL，请检查OTOBO日志以获得更多信息"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminACL.pm
msgid "%s (copy) %s"
msgstr "%s (副本) %s"

#. SysConfig
msgid "A precentage value of the minimal translation progress per language, to be usable for documentations."
msgstr "每种语言最低翻译进度的百分比值，可用于文档制作。"

#. SysConfig
msgid "Access repos via http or https."
msgstr "通过 http 或 https 访问软件仓库。"

#. SysConfig
msgid "Autoloading of Znuny4OTRSRepo extensions."
msgstr "自动加载 Znuny4OTRSRepo 扩展。"

#. SysConfig
msgid "Backend module registration for the config conflict check module."
msgstr "配置冲突检查模块的后台模块注册。"

#. SysConfig
msgid "Backend module registration for the file conflict check module."
msgstr "文件冲突检查模块的后台模块注册。"

#. SysConfig
msgid "Backend module registration for the function redefine check module."
msgstr "重新定义检查模块功能的后台模块注册。"

#. SysConfig
msgid "Backend module registration for the manual set module."
msgstr "手动设置模块的后台模块注册。"

#. SysConfig
msgid "Block hooks to be created for BS ad removal."
msgstr "为 BS 广告清除创建拦截钩。"

#. SysConfig
msgid "Block hooks to be created for package manager output filter."
msgstr "为软件包管理器输出过滤器创建的块钩子。"

#. SysConfig
msgid "Branch View commit limit"
msgstr "分支视图提交限制"

#. SysConfig
msgid "CodePolicy"
msgstr "代码政策"

#. SysConfig
msgid "Commit limit per page for Branch view screen"
msgstr "分支视图屏幕每页的提交限制"

#. SysConfig
msgid "Create analysis file"
msgstr "创建分析文件"

#. SysConfig
msgid "Creates a analysis file from this ticket and sends to Znuny."
msgstr "根据此票单创建分析文件并发送给 Znuny。"

#. SysConfig
msgid "Creates a analysis file from this ticket."
msgstr "为此票单创建分析文件。"

#. SysConfig
msgid "Define private addon repos."
msgstr "定义私有插件仓库"

#. SysConfig
msgid "Defines the filter that processes the HTML templates."
msgstr "定义处理HTML模板的过滤器。"

#. SysConfig
msgid "Defines the test module for checking code policy."
msgstr "定义用于检查代码策略的测试模块。"

#. SysConfig
msgid "Definition of GIT clone/push URL Prefix."
msgstr "GIT 克隆/推送 URL 前缀的定义。"

#. SysConfig
msgid "Definition of a Dynamic Field: Group => Group with access to the Dynamic Fields; AlwaysVisible => Field can be removed (0|1); InformationAreaName => Name of the Widgets; InformationAreaSize => Size and position of the widgets (Large|Small); Name => Name of the Dynamic Field which should be used; Priority => Order of the Dynamic Fields; State => State of the Fields (0 = disabled, 1 = active, 2 = mandatory), FilterRelease => Regex which the repository name has to match to be displayed, FilterPackage => Regex which the package name has to match to be displayed, FilterBranch => Regex which the branch name has to match to be displayed, FilterRelease => Regex which the repelase version string has to match to be displayed."
msgstr "动态字段的定义：Group => 可以访问动态字段的组；AlwaysVisible => 可以删除的字段 (0|1)；InformationAreaName => Widgets 名称；InformationAreaSize => Widgets 的大小和位置（大|小）；Name => 应该使用的动态字段的名称；Priority => 动态字段的顺序；State => 字段的状态（0 = 禁用；1 = 激活；2 = 强制）；FilterRelease => 资源库名称必须匹配的 Regex。字段的状态（0 = 禁用，1 = 激活，2 = 强制）, FilterRelease => 必须与版本库名称匹配的 Regex 才能显示, FilterPackage => 必须与软件包名称匹配的 Regex 才能显示, FilterBranch => 必须与分支名称匹配的 Regex 才能显示, FilterRelease => 必须与删除版本字符串匹配的 Regex 才能显示。"

#. SysConfig
msgid "Definition of a Dynamic Field: Group => Group with access to the Dynamic Fields; AlwaysVisible => Field can be removed (0|1); InformationAreaName => Name of the Widgets; InformationAreaSize => Size and position of the widgets (Large|Small); Name => Name of the Dynamic Field which should be used; Priority => Order of the Dynamic Fields; State => State of the Fields (0 = disabled, 1 = active, 2 = mandatory), FilterRepository => Regex which the repository name has to match to be displayed, FilterPackage => Regex which the package name has to match to be displayed, FilterBranch => Regex which the branch name has to match to be displayed, FilterRelease => Regex which the repelase version string has to match to be displayed."
msgstr "动态字段的定义：组 => 可访问动态字段的组；AlwaysVisible => 可移除的字段 (0|1)；InformationAreaName => 小工具名称；InformationAreaSize => 小工具的大小和位置（大|小）；Name => 应使用的动态字段的名称；Priority => 动态字段的顺序；State => 字段的状态（0 = 禁用，1 = 激活，2 = 强制）；FilterRepository => 资源库名称必须与之匹配的 Regex。字段的状态（0 = 禁用，1 = 激活，2 = 强制）, FilterRepository => 必须与版本库名称匹配的 Regex，才能显示；FilterPackage => 必须与软件包名称匹配的 Regex，才能显示；FilterBranch => 必须与分支名称匹配的 Regex，才能显示；FilterRelease => 必须与删除版本字符串匹配的 Regex，才能显示。"

#. SysConfig
msgid "Definition of external MD5 sums (key => MD5, Value => Vendor, PackageName, Version, Date)."
msgstr "外部 MD5 和的定义（key => MD5，Value => Vendor、PackageName、Version、Date）。"

#. SysConfig
msgid "Definition of mappings between public repository requests and internal OPMS repositories."
msgstr "定义公共存储库请求与 OPMS 内部存储库之间的映射。"

#. SysConfig
msgid "Definition of package states."
msgstr "包件状态的定义。"

#. SysConfig
msgid "Definition of renamed OPMS packages."
msgstr "重新命名的 OPMS 软件包的定义。"

#. SysConfig
msgid "Directory, which is used by Git to cache repositories."
msgstr "目录，Git 使用它来缓存版本库。"

#. SysConfig
msgid "Directory, which is used by Git to store temporary data."
msgstr "目录，Git 用它来存储临时数据。"

#. SysConfig
msgid "Directory, which is used by Git to store working copies."
msgstr "目录，Git 用它来存储工作副本。"

#. SysConfig
msgid "Disable online repositories."
msgstr "禁用在线存储库。"

#. SysConfig
msgid "Do not log git ssh connection authorization results for these users. Useful for automated stuff."
msgstr "不记录这些用户的 git ssh 连接授权结果。适用于自动化操作。"

#. SysConfig
msgid "Dynamic Fields Screens"
msgstr "动态字段屏幕"

#. SysConfig
msgid "DynamicFieldScreen"
msgstr "动态字段窗口DynamicFieldScreen"

#. SysConfig
msgid "Export all available public keys to authorized_keys file."
msgstr "将所有可用公钥导出到 authorized_keys 文件。"

#. SysConfig
msgid "Export all relevant releases to ftp server."
msgstr "将所有相关版本导出到 ftp 服务器。"

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the OPMS object in the agent interface."
msgstr "在代理界面中注册 OPMS 对象的前端模块。"

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the PublicOPMSRepository object in the public interface."
msgstr "在公共接口中为 PublicOPMSRepository 对象注册前台模块。"

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the PublicOPMSRepositoryLookup object in the public interface."
msgstr "在公共接口中为 PublicOPMSRepositoryLookup 对象注册前端模块。"

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the PublicOPMSTestBuild object in the public interface."
msgstr "在公共界面中为 PublicOPMSTestBuild 对象注册前端模块。"

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the PublicPackageVerification object in the public interface."
msgstr "公共界面中 PublicPackageVerification 对象的前台模块注册。"

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the admin interface."
msgstr "为管理员界面的前端模块登记。"

#. SysConfig
msgid "GIT Author registration."
msgstr "GIT 作者注册。"

#. SysConfig
msgid "Generate HTML comment hooks for the specified blocks so that filters can use them."
msgstr "为指定的块生成HTML注释挂钩，以便过滤器的使用。"

#. SysConfig
msgid "Generate documentations once per night."
msgstr "每晚生成一次文件。"

#. SysConfig
msgid "Git"
msgstr "Git"

#. SysConfig
msgid "Git Management"
msgstr "Git 管理"

#. SysConfig
msgid "Git Repository"
msgstr "Git 仓库"

#. SysConfig
msgid "Group, whose members have delete admin permissions in OPMS."
msgstr "组，其成员在 OPMS 中拥有删除管理员权限。"

#. SysConfig
msgid "Group, whose members have repository admin permissions in OPMS."
msgstr "组，其成员在 OPMS 中拥有存储库管理权限。"

#. SysConfig
msgid "Group, whose members will see CI test result information in OPMS screens."
msgstr "组，其成员将在 OPMS 屏幕中看到 CI 检测结果信息。"

#. SysConfig
msgid "Groups an authenticated user (by user login and password) must be member of to build test packages via the public interface."
msgstr "已通过身份验证的用户（通过用户登录名和密码）必须是组的成员，才能通过公共接口构建测试包。"

#. SysConfig
msgid "Groups which will be set during git project creation processes while adding OPMS repositories."
msgstr "在添加 OPMS 仓库时，将在 git 项目创建过程中设置的组。"

#. SysConfig
msgid "Manage dynamic field in screens."
msgstr "在界面管理动态字段。"

#. SysConfig
msgid "Manage your public SSH key(s) for Git access here. Make sure to save this preference when you add a new key."
msgstr "在此管理用于访问 Git 的 SSH 公钥。添加新密钥时，请确保保存此首选项。"

#. SysConfig
msgid "Module to generate statistics about the added code lines."
msgstr "模块生成有关新增代码行的统计数据。"

#. SysConfig
msgid "Module to generate statistics about the growth of code."
msgstr "模块，生成代码增长的统计数据。"

#. SysConfig
msgid "Module to generate statistics about the number of git commits."
msgstr "模块，用于生成有关 git 提交次数的统计数据。"

#. SysConfig
msgid "Module to generate statistics about the removed code lines."
msgstr "模块，生成有关删除代码行的统计数据。"

#. SysConfig
msgid "OPMS"
msgstr "OPMS"

#. SysConfig
msgid "Only users who have rw permissions in one of these groups may access git."
msgstr "只有在这些组中拥有 rw 权限的用户才能访问 git。"

#. SysConfig
msgid "Option to set a package compatibility manually."
msgstr "手动设置软件包兼容性的选项。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the pages in the BranchView screen."
msgstr "分支视图屏幕页面的参数。"

#. SysConfig
msgid "Pre-Definition of the 'GITProjectName' Dynamic Field: Group => Group with access to the Dynamic Fields; AlwaysVisible => Field can be removed (0|1); InformationAreaName => Name of the Widgets; InformationAreaSize => Size and position of the widgets (Large|Small); Name => Name of the Dynamic Field which should be used; Priority => Order of the Dynamic Fields; State => State of the Fields (0 = disabled, 1 = active, 2 = mandatory), FilterRepository => Regex which the repository name has to match to be displayed, FilterPackage => Regex which the package name has to match to be displayed, FilterBranch => Regex which the branch name has to match to be displayed, FilterRelease => Regex which the repelase version string has to match to be displayed."
msgstr "GITProjectName\" 动态字段的预定义：Group => 可访问动态字段的组；AlwaysVisible => 可移除的字段 (0|1)；InformationAreaName => 小部件名称；InformationAreaSize => 小部件的大小和位置 (大|小)；Name => 应使用的动态字段的名称；Priority => 动态字段的顺序；State => 字段的状态（0 = 禁用，1 = 激活，2 = 强制）；FilterRepository => Regex（字词）。字段的状态（0 = 禁用，1 = 激活，2 = 强制）, FilterRepository => 必须与版本库名称相匹配的 Regex 才能显示，FilterPackage => 必须与软件包名称相匹配的 Regex 才能显示，FilterBranch => 必须与分支名称相匹配的 Regex 才能显示，FilterRelease => 必须与删除版本字符串相匹配的 Regex 才能显示。"

#. SysConfig
msgid "Pre-Definition of the 'GITRepositoryName' Dynamic Field: Group => Group with access to the Dynamic Fields; AlwaysVisible => Field can be removed (0|1); InformationAreaName => Name of the Widgets; InformationAreaSize => Size and position of the widgets (Large|Small); Name => Name of the Dynamic Field which should be used; Priority => Order of the Dynamic Fields; State => State of the Fields (0 = disabled, 1 = active, 2 = mandatory), FilterRepository => Regex which the repository name has to match to be displayed, FilterPackage => Regex which the package name has to match to be displayed, FilterBranch => Regex which the branch name has to match to be displayed, FilterRelease => Regex which the repelase version string has to match to be displayed."
msgstr "GITRepositoryName\" 动态字段的预定义：Group => 可以访问动态字段的组；AlwaysVisible => 可以移除的字段 (0|1)；InformationAreaName => 小部件名称；InformationAreaSize => 小部件的大小和位置 (大|小)；Name => 应该使用的动态字段的名称；Priority => 动态字段的顺序；State => 字段的状态（0 = 禁用；1 = 激活；2 = 强制）；FilterRepository => 重写字段 (0|1)。字段的状态（0 = 禁用，1 = 激活，2 = 强制）, FilterRepository => 必须与版本库名称相匹配的 Regex 才能显示，FilterPackage => 必须与软件包名称相匹配的 Regex 才能显示，FilterBranch => 必须与分支名称相匹配的 Regex 才能显示，FilterRelease => 必须与删除版本字符串相匹配的 Regex 才能显示。"

#. SysConfig
msgid "Pre-Definition of the 'PackageDeprecated' Dynamic Field: Group => Group with access to the Dynamic Fields; AlwaysVisible => Field can be removed (0|1); InformationAreaName => Name of the Widgets; InformationAreaSize => Size and position of the widgets (Large|Small); Name => Name of the Dynamic Field which should be used; Priority => Order of the Dynamic Fields; State => State of the Fields (0 = disabled, 1 = active, 2 = mandatory), FilterRepository => Regex which the repository name has to match to be displayed, FilterPackage => Regex which the package name has to match to be displayed, FilterBranch => Regex which the branch name has to match to be displayed, FilterRelease => Regex which the repelase version string has to match to be displayed."
msgstr "PackageDeprecated \"动态字段的预定义：Group => 可以访问动态字段的组；AlwaysVisible => 可以删除的字段 (0|1)；InformationAreaName => 小部件的名称；InformationAreaSize => 小部件的大小和位置 (大|小)；Name => 应该使用的动态字段的名称；Priority => 动态字段的顺序；State => 字段的状态（0 = 禁用，1 = 激活，2 = 强制）；FilterRepository => 与动态字段相关的 Regex。字段的状态（0 = 禁用，1 = 激活，2 = 强制）, FilterRepository => 必须与版本库名称相匹配的 Regex 才能显示，FilterPackage => 必须与软件包名称相匹配的 Regex 才能显示，FilterBranch => 必须与分支名称相匹配的 Regex 才能显示，FilterRelease => 必须与删除版本字符串相匹配的 Regex 才能显示。"

#. SysConfig
msgid "Recipients that will be informed by email in case of errors."
msgstr "如果出现错误，将通过电子邮件通知收件人。"

#. SysConfig
msgid "SSH Keys for Git Access"
msgstr "访问 Git 的 SSH 密钥"

#. SysConfig
msgid "Send analysis file"
msgstr "发送分析文件"

#. SysConfig
msgid "Sets the git clone address to be used in repository listings."
msgstr "设置版本库列表中使用的 git 克隆地址。"

#. SysConfig
msgid "Sets the home directory for git repositories."
msgstr "设置 git 仓库的主目录。"

#. SysConfig
msgid "Sets the path for the BugzillaAddComment post receive script location."
msgstr "设置 BugzillaAddComment post 接收脚本位置的路径。"

#. SysConfig
msgid "Sets the path for the OTRSCodePolicy  script location. It is recommended to have a separate clone of the OTRSCodePolicy module that is updated via cron."
msgstr "设置 OTRSCodePolicy 脚本位置的路径。建议单独克隆 OTRSCodePolicy 模块，并通过 cron 更新。"

#. SysConfig
msgid "Sets the path for the OTRSCodePolicy pre receive script location. It is recommended to have a separate clone of the OTRSCodePolicy module that is updated via cron."
msgstr "设置 OTRSCodePolicy 预接收脚本位置的路径。建议单独克隆 OTRSCodePolicy 模块，并通过 cron 更新。"

#. SysConfig
msgid "Show latest commits in git repositories."
msgstr "显示 git 仓库中的最新提交。"

#. SysConfig
msgid "Shows a link in the menu to go create a unit test from the current ticket."
msgstr "在菜单中显示一个链接，以便从当前票单创建单元测试。"

#. SysConfig
msgid "Synchronize OPMS tables with a remote database."
msgstr "将 OPMS 表与远程数据库同步。"

#. SysConfig
msgid "The minimum version of the sphinx library."
msgstr "sphinx 库的最低版本。"

#. SysConfig
msgid "The name of the sphinx theme to be used."
msgstr "要使用的狮身人面像主题名称。"

#. SysConfig
msgid "The path to the OTRS CSS file (relative below the static path)."
msgstr "OTRS CSS 文件的路径（相对于静态路径）。"

#. SysConfig
msgid "The path to the OTRS logo (relative below the static path)."
msgstr "OTRS 徽标的路径（相对于静态路径）。"

#. SysConfig
msgid "The path to the static folder, containing images and css files."
msgstr "静态文件夹的路径，其中包含图片和 css 文件。"

#. SysConfig
msgid "The path to the theme folder, containing the sphinx themes."
msgstr "主题文件夹的路径，其中包含 sphinx 主题。"

#. SysConfig
msgid "This configuration defines all possible screens to enable or disable default columns."
msgstr "此配置定义了所有可能的界面，以启用或禁用默认列。"

#. SysConfig
msgid "This configuration defines all possible screens to enable or disable dynamic fields."
msgstr "此配置定义了所有可能的界面，以启用或禁用动态字段。"

#. SysConfig
msgid "This configuration defines if only valids or all (invalids) dynamic fields should be shown."
msgstr "这个配置定义了是否只显示有效的动态字段，还是显示所有的（包括无效的）。"

#. SysConfig
msgid "This configuration defines if the OTRS package verification should be active or disabled. If disabled all packages are shown as verified. It's still recommended to use only verified packages."
msgstr "此配置定义 OTRS 软件包验证是激活还是禁用。如果禁用，所有软件包都显示为已验证。我们仍然建议只使用经过验证的软件包。"

#. SysConfig
msgid "This configuration defines the URL to the OTRS CloudService Proxy service. The http or https prefix will be added, depending on selection SysConfig 'Znuny4OTRSRepoType'."
msgstr "此配置定义了 OTRS CloudService 代理服务的 URL。将根据选择的 SysConfig \"Znuny4OTRSRepoType \"添加 http 或 https 前缀。"

#. SysConfig
msgid "This configuration registers a Output post-filter to extend package verification."
msgstr "此配置注册了一个输出后置过滤器，以扩展软件包验证。"

#. SysConfig
msgid "This configuration registers an OutputFilter module that removes OTRS Business Solution TM advertisements."
msgstr "此配置注册了一个 OutputFilter 模块，用于删除 OTRS Business Solution TM 广告。"

#. SysConfig
msgid "This configuration registers an output filter to hide online repository selection in package manager."
msgstr "此配置注册了一个输出过滤器，以隐藏软件包管理器中的在线版本库选择。"

#. SysConfig
msgid "Tidy unprocessed release that not passed test pomules checks for a long time."
msgstr "整理长期未通过测试模块检查的未处理版本。"

#. SysConfig
msgid "Users who have rw permissions in one of these groups are permitted to execute force pushes 'git push --force'."
msgstr "在这些组中拥有 rw 权限的用户可以执行 \"git push --force\" 强制推送。"

#. SysConfig
msgid "Users who have rw permissions in one of these groups are permitted to manage projects. Additionally the members have administration permissions to the git management."
msgstr "在其中一个组中拥有 rw 权限的用户可以管理项目。此外，成员还拥有管理 git 的权限。"

#. ITSM class bundles
msgid "1"
msgstr "1"

#. ITSM class bundles
msgid "1 GB"
msgstr "1 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "1024 GB"
msgstr "1024 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "10U: 17.5 inches (44.45 cm)"
msgstr "10U：17.5 英寸（44.45 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "11 GB"
msgstr "11 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "12 GB"
msgstr "12 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "128 GB"
msgstr "128 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "12U: 21 inches (53.34 cm)"
msgstr "12U：21 英寸（53.34 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "15U: 26.25 inches (66.68 cm)"
msgstr "15U：26.25 英寸（66.68 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "16 GB"
msgstr "16 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "18U: 31.5 inches (80.01 cm)"
msgstr "18U：31.5 英寸（80.01 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "19-inch Rack"
msgstr "19 英寸机架"

#. ITSM class bundles
msgid "1U: 1.75 inches (4.45 cm)"
msgstr "1U：1.75 英寸（4.45 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "2"
msgstr "2"

#. ITSM class bundles
msgid "2 GB"
msgstr "2 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "20U: 35 inches (88.9 cm)"
msgstr "20U：35 英寸（88.9 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "21-inch Rack"
msgstr "21 英寸支架"

#. ITSM class bundles
msgid "22U: 38.5 inches (97.79 cm)"
msgstr "22U：38.5 英寸（97.79 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "23-inch Rack"
msgstr "23 英寸机架"

#. ITSM class bundles
msgid "23.6 inches (600 mm)"
msgstr "23.6 英寸（600 毫米）"

#. ITSM class bundles
msgid "24 GB"
msgstr "24 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "24U: 42 inches (106.68 cm)"
msgstr "24U：42 英寸（106.68 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "256 GB"
msgstr "256 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "27\""
msgstr "27\""

#. ITSM class bundles
msgid "27U: 47.25 inches (120.02 cm)"
msgstr "27U：47.25 英寸（120.02 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "2K (2048 x 1080)"
msgstr "2K（2048 x 1080）"

#. ITSM class bundles
msgid "2U: 3.5 inches (8.89 cm)"
msgstr "2U：3.5 英寸（8.89 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "3"
msgstr "3"

#. ITSM class bundles
msgid "30U: 52.5 inches (133.35 cm)"
msgstr "30U：52.5 英寸（133.35 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "31.5 inches (800 mm)"
msgstr "31.5 英寸（800 毫米）"

#. ITSM class bundles
msgid "32 GB"
msgstr "32 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "32\""
msgstr "32\""

#. ITSM class bundles
msgid "33U: 57.75 inches (146.68 cm)"
msgstr "33U：57.75 英寸（146.68 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "34\""
msgstr "34\""

#. ITSM class bundles
msgid "35\""
msgstr "35\""

#. ITSM class bundles
msgid "35.4 inches (900 mm)"
msgstr "35.4 英寸（900 毫米）"

#. ITSM class bundles
msgid "36U: 63 inches (160.02 cm)"
msgstr "36U：63 英寸（160.02 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "39.4 inches (1000 mm)"
msgstr "39.4 英寸（1000 毫米）"

#. ITSM class bundles
msgid "39U: 68.25 inches (173.35 cm)"
msgstr "39U：68.25 英寸（173.35 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "3U: 5.25 inches (13.34 cm)"
msgstr "3U：5.25 英寸（13.34 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "4"
msgstr "4"

#. ITSM class bundles
msgid "4 GB"
msgstr "4 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "40\""
msgstr "40\""

#. ITSM class bundles
msgid "42U: 73.5 inches (186.69 cm)"
msgstr "42U：73.5 英寸（186.69 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "43\""
msgstr "43\""

#. ITSM class bundles
msgid "43.3 inches (1100 mm):"
msgstr "43.3 英寸（1100 毫米）："

#. ITSM class bundles
msgid "45U: 78.75 inches (200.02 cm)"
msgstr "45U：78.75 英寸（200.02 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "47.2 inches (1200 mm)"
msgstr "47.2 英寸（1200 毫米）"

#. ITSM class bundles
msgid "48 GB"
msgstr "48 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "48U: 84 inches (213.36 cm)"
msgstr "48U：84 英寸（213.36 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "49\""
msgstr "49\""

#. ITSM class bundles
msgid "4K Ultra HD (3840 x 2160):"
msgstr "4K 超高清（3840 x 2160）："

#. ITSM class bundles
msgid "4U: 7 inches (17.78 cm)"
msgstr "4U：7 英寸（17.78 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "5"
msgstr "5"

#. ITSM class bundles
msgid "512 GB"
msgstr "512 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "55\""
msgstr "55\""

#. ITSM class bundles
msgid "5K (5120 x 2880)"
msgstr "5K (5120 x 2880)"

#. ITSM class bundles
msgid "5U: 8.75 inches (22.23 cm)"
msgstr "5U：8.75 英寸（22.23 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "6"
msgstr "6"

#. ITSM class bundles
msgid "64 GB"
msgstr "64 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "6U: 10.5 inches (26.67 cm)"
msgstr "6U：10.5 英寸（26.67 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "7"
msgstr "7"

#. ITSM class bundles
msgid "7U: 12.25 inches (31.12 cm)"
msgstr "7U：12.25 英寸（31.12 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "8"
msgstr "8"

#. ITSM class bundles
msgid "8 GB"
msgstr "8 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "8K Ultra HD (7680 x 4320)"
msgstr "8K 超高清（7680 x 4320）"

#. ITSM class bundles
msgid "8U: 14 inches (35.56 cm)"
msgstr "8U：14 英寸（35.56 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "9"
msgstr "9"

#. ITSM class bundles
msgid "96 GB"
msgstr "96 GB"

#. ITSM class bundles
msgid "9U: 15.75 inches (40.01 cm)"
msgstr "9U：15.75 英寸（40.01 厘米）"

#. ITSM class bundles
msgid "AGP"
msgstr "AGP"

#. ITSM class bundles
msgid "Accounting"
msgstr "会计"

#. ITSM class bundles
msgid "Address Allocation"
msgstr "地址分配"

#. ITSM class bundles
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#. ITSM class bundles
msgid "Appliance Type"
msgstr "设备类型"

#. ITSM class bundles
msgid "Backlinks"
msgstr "反向链接"

#. ITSM class bundles
msgid "Battery Capacity (Ah)"
msgstr "电池容量（安时）"

#. ITSM class bundles
msgid "Battery Type"
msgstr "电池类型"

#. ITSM class bundles
msgid "Bus Interface"
msgstr "总线接口"

#. ITSM class bundles
msgid "CIDR"
msgstr "CIDR"

#. ITSM class bundles
msgid "CPU Class"
msgstr "CPU 等级"

#. ITSM class bundles
msgid "Capacity (GB)"
msgstr "容量（GB）"

#. ITSM class bundles
msgid "Capacity per graphics card"
msgstr "每个图形卡的容量"

#. ITSM class bundles
msgid "Card Number"
msgstr "卡号"

#. ITSM class bundles
msgid "Card Type"
msgstr "卡片类型"

#. ITSM class bundles
msgid "Chroma DB"
msgstr "Chroma DB"

#. ITSM class bundles
msgid "Client Certificates"
msgstr "客户证书"

#. ITSM class bundles
msgid "Client Software"
msgstr "客户端软件"

#. ITSM class bundles
msgid "Client category"
msgstr "客户类别"

#. ITSM class bundles
msgid "Clockrate"
msgstr "时钟频率"

#. ITSM class bundles
msgid "Clockspeed"
msgstr "时钟速度"

#. ITSM class bundles
msgid "Code Signing Certificates"
msgstr "代码签名证书"

#. ITSM class bundles
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#. ITSM class bundles
msgid "Contact Distributor"
msgstr "联系经销商"

#. ITSM class bundles
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#. ITSM class bundles
msgid "Contract Type"
msgstr "合同类型"

#. ITSM class bundles
msgid "Contract period from"
msgstr "合同期从"

#. ITSM class bundles
msgid "Contract period until"
msgstr "合同期至"

#. ITSM class bundles
msgid "Cost unit"
msgstr "成本单位"

#. ITSM class bundles
msgid "Count of licenses"
msgstr "许可证数量"

#. ITSM class bundles
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#. ITSM class bundles
msgid "Custom Rack"
msgstr "定制机架"

#. ITSM class bundles
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#. ITSM class bundles
msgid "DHCP Reserved"
msgstr "DHCP 保留"

#. ITSM class bundles
msgid "DVI"
msgstr "DVI"

#. ITSM class bundles
msgid "Date of Invoice"
msgstr "发票日期"

#. ITSM class bundles
msgid "Date of Order"
msgstr "订购日期"

#. ITSM class bundles
msgid "Date of Warranty"
msgstr "授权日期"

#. ITSM class bundles
msgid "Date of release"
msgstr "发布日期"

#. ITSM class bundles
msgid "DisplayPort"
msgstr "DisplayPort"

#. ITSM class bundles
msgid "Document Signing Certificates"
msgstr "文件签名证书"

#. ITSM class bundles
msgid "EISA"
msgstr "EISA"

#. ITSM class bundles
msgid "ETSI Rack"
msgstr "ETSI 机架"

#. ITSM class bundles
msgid "Elasticsearch"
msgstr "Elasticsearch"

#. ITSM class bundles
msgid "Email Certificates (S/MIME Certificates)"
msgstr "电子邮件证书（S/MIME 证书）"

#. ITSM class bundles
msgid "End IP Address"
msgstr "终端 IP 地址"

#. ITSM class bundles
msgid "End of support"
msgstr "支持结束"

#. ITSM class bundles
msgid "Expiry Date"
msgstr "有效期"

#. ITSM class bundles
msgid "FireWire (IEEE 1394)"
msgstr "火线（IEEE 1394）"

#. ITSM class bundles
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#. ITSM class bundles
msgid "Flywheel Energy Storage"
msgstr "飞轮储能"

#. ITSM class bundles
msgid "Form Factor"
msgstr "外形尺寸"

#. ITSM class bundles
msgid "Full HD (1920 x 1080)"
msgstr "全高清（1920 x 1080）"

#. ITSM class bundles
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"

#. ITSM class bundles
msgid "Graphics Cards"
msgstr "图形卡"

#. ITSM class bundles
msgid "Graphics card"
msgstr "图形卡"

#. ITSM class bundles
msgid "HD (1280 x 720)"
msgstr "高清（1280 x 720）"

#. ITSM class bundles
msgid "HDMI"
msgstr "HDMI"

#. ITSM class bundles
msgid "Hardware Model"
msgstr "硬件型号"

#. ITSM class bundles
msgid "Hardware Weight"
msgstr "硬件重量"

#. ITSM class bundles
msgid "IBM Db2"
msgstr "IBM Db2"

#. ITSM class bundles
msgid "IP Protocol"
msgstr "IP 协议"

#. ITSM class bundles
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#. ITSM class bundles
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#. ITSM class bundles
msgid "ISA"
msgstr "ISA"

#. ITSM class bundles
msgid "Inventory Number"
msgstr "库存编号"

#. ITSM class bundles
msgid "Inverstment costs"
msgstr "转换成本"

#. ITSM class bundles
msgid "Invoice Number"
msgstr "发票号码"

#. ITSM class bundles
msgid "LCD Monitor (Liquid Crystal Display)"
msgstr "LCD 显示器（液晶显示器）"

#. ITSM class bundles
msgid "LED Monitor (Light Emitting Diode)"
msgstr "LED 显示器（发光二极管）"

#. ITSM class bundles
msgid "LPC (Low Pin Count)"
msgstr "LPC（低引脚数）"

#. ITSM class bundles
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 1: Physical Layer"
msgstr "第 1 层：物理层"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 2: Data Link Layer"
msgstr "第 2 层：数据链路层"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 3: Network Layer"
msgstr "第 3 层：网络层"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 3: Network Layer (Supernet)"
msgstr "第 3 层：网络层（超级网）"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 4: Transport Layer"
msgstr "第 4 层：传输层"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 5: Session Layer"
msgstr "第 5 层：会话层"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 6: Presentation Layer"
msgstr "第 6 层：显示层"

#. ITSM class bundles
msgid "Layer 7: Application Layer"
msgstr "第 7 层：应用层"

#. ITSM class bundles
msgid "License Key"
msgstr "许可证密钥"

#. ITSM class bundles
msgid "License Type"
msgstr "许可证类型"

#. ITSM class bundles
msgid "License period from"
msgstr "许可证有效期从"

#. ITSM class bundles
msgid "License period until"
msgstr "许可证有效期至"

#. ITSM class bundles
msgid "Lithium Iron Phosphate (LiFePO4) Battery"
msgstr "磷酸铁锂（LiFePO4）电池"

#. ITSM class bundles
msgid "Lithium-Ion (Li-ion) Battery"
msgstr "锂离子（Li-Ion）电池"

#. ITSM class bundles
msgid "Located in"
msgstr "位于"

#. ITSM class bundles
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#. ITSM class bundles
msgid "MCA (Micro Channel Architecture)"
msgstr "MCA（微通道架构）"

#. ITSM class bundles
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#. ITSM class bundles
msgid "MariaDB"
msgstr "玛丽亚数据库"

#. ITSM class bundles
msgid "Maximum Load Capacity (W)"
msgstr "最大负载能力（瓦）"

#. ITSM class bundles
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#. ITSM class bundles
msgid "Memory Type"
msgstr "内存类型"

#. ITSM class bundles
msgid "Microsoft SQL Server"
msgstr "微软 SQL 服务器"

#. ITSM class bundles
msgid "Mini-Rack"
msgstr "迷你机架"

#. ITSM class bundles
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#. ITSM class bundles
msgid "Model Description"
msgstr "型号说明"

#. ITSM class bundles
msgid "MongoDB"
msgstr "MongoDB"

#. ITSM class bundles
msgid "Monitor Resolution"
msgstr "显示器分辨率"

#. ITSM class bundles
msgid "Monitor Size"
msgstr "显示器尺寸"

#. ITSM class bundles
msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

#. ITSM class bundles
msgid "Network Info"
msgstr "网络信息"

#. ITSM class bundles
msgid "Network Information"
msgstr "网络信息"

#. ITSM class bundles
msgid "Network Layer"
msgstr "网络层"

#. ITSM class bundles
msgid "Nickel-Cadmium (NiCd) Battery"
msgstr "镍镉（NiCd）电池"

#. ITSM class bundles
msgid "Nickel-Metal Hydride (NiMH) Battery"
msgstr "镍氢（NiMH）电池"

#. ITSM class bundles
msgid "NuBus"
msgstr "NuBus"

#. ITSM class bundles
msgid "Number of CPUs"
msgstr "CPU 数量"

#. ITSM class bundles
msgid "Number of RAM modules"
msgstr "内存模块数量"

#. ITSM class bundles
msgid "Number of graphics cards"
msgstr "图形卡数量"

#. ITSM class bundles
msgid "OLED Monitor (Organic Light Emitting Diode)"
msgstr "OLED 显示器（有机发光二极管）"

#. ITSM class bundles
msgid "Operating costs"
msgstr "运营成本"

#. ITSM class bundles
msgid "Oracle Database"
msgstr "甲骨文数据库"

#. ITSM class bundles
msgid "Order Number"
msgstr "订单号"

#. ITSM class bundles
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#. ITSM class bundles
msgid "PCI"
msgstr "PCI"

#. ITSM class bundles
msgid "PCI Express (PCIe)"
msgstr "PCI Express（PCIe）"

#. ITSM class bundles
msgid "PCI-X"
msgstr "PCI-X"

#. ITSM class bundles
msgid "PIN"
msgstr "密码"

#. ITSM class bundles
msgid "PIN 2"
msgstr "密码 2"

#. ITSM class bundles
msgid "PUK"
msgstr "PUK"

#. ITSM class bundles
msgid "PUK 2"
msgstr "PUK 2"

#. ITSM class bundles
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#. ITSM class bundles
msgid "Phone Type"
msgstr "电话类型"

#. ITSM class bundles
msgid "Physical Cores"
msgstr "物理磁芯"

#. ITSM class bundles
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

#. ITSM class bundles
msgid "Power Delivery"
msgstr "电力输送"

#. ITSM class bundles
msgid "Purchased at"
msgstr "在"

#. ITSM class bundles
msgid "Quad HD (2560 x 1440)"
msgstr "四倍高清（2560 x 1440）"

#. ITSM class bundles
msgid "Rack Depth"
msgstr "机架深度"

#. ITSM class bundles
msgid "Rack Units (U)"
msgstr "机架单元 (U)"

#. ITSM class bundles
msgid "Redis"
msgstr "Redis"

#. ITSM class bundles
msgid "Reference to Customer"
msgstr "客户参考"

#. ITSM class bundles
msgid "SIM Card"
msgstr "SIM 卡"

#. ITSM class bundles
msgid "SQLite"
msgstr "SQLite"

#. ITSM class bundles
msgid "SSL/TLS Certificates"
msgstr "SSL/TLS 证书"

#. ITSM class bundles
msgid "Sealed Lead-Acid (SLA) Battery"
msgstr "密封铅酸 (SLA) 电池"

#. ITSM class bundles
msgid "Serialnumber"
msgstr "序列号"

#. ITSM class bundles
msgid "Server Software"
msgstr "服务器软件"

#. ITSM class bundles
msgid "Service Tag"
msgstr "服务标签"

#. ITSM class bundles
msgid "Socket Type"
msgstr "插座类型"

#. ITSM class bundles
msgid "Start IP Address"
msgstr "启动 IP 地址"

#. ITSM class bundles
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#. ITSM class bundles
msgid "Storage Partition"
msgstr "存储分区"

#. ITSM class bundles
msgid "Subsidiary"
msgstr "附属机构"

#. ITSM class bundles
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#. ITSM class bundles
msgid "Threads"
msgstr "线程"

#. ITSM class bundles
msgid "Thunderbolt"
msgstr "雷电"

#. ITSM class bundles
msgid "Total Graphics card RAM (GB)"
msgstr "显卡总内存（GB）"

#. ITSM class bundles
msgid "Total RAM (GB)"
msgstr "总内存（GB）"

#. ITSM class bundles
msgid "Touchscreen Monitor"
msgstr "触摸屏显示器"

#. ITSM class bundles
msgid "Tower"
msgstr "塔楼"

#. ITSM class bundles
msgid "USB (Universal Serial Bus)"
msgstr "USB（通用串行总线）"

#. ITSM class bundles
msgid "USB-C"
msgstr "USB-C"

#. ITSM class bundles
msgid "UWQHD (3440 x 1440)"
msgstr "UWQHD (3440 x 1440)"

#. ITSM class bundles
msgid "VESA Local Bus (VLB)"
msgstr "VESA 本地总线 (VLB)"

#. ITSM class bundles
msgid "VGA"
msgstr "VGA"

#. ITSM class bundles
msgid "VirtualLink"
msgstr "虚拟链接"

#. ITSM class bundles
msgid "WUXGA (1920 x 1200)"
msgstr "WUXGA (1920 x 1200)"

#. ITSM class bundles
msgid "WXGA (1366 x 768)"
msgstr "WXGA（1366 x 768）"

#. ITSM class bundles
msgid "Analog Phone"
msgstr "模拟电话"

#. ITSM class bundles
msgid "Card Reader"
msgstr "读卡器"

#. ITSM class bundles
msgid "Conference Phone"
msgstr "会议电话"

#. ITSM class bundles
msgid "Consulting Agreement"
msgstr "咨询协议"

#. ITSM class bundles
msgid "Container Management"
msgstr "集装箱管理"

#. ITSM class bundles
msgid "Cordless Phone (DECT Phone)"
msgstr "无绳电话（DECT 电话）"

#. ITSM class bundles
msgid "DNS-Server"
msgstr "DNS 服务器"

#. ITSM class bundles
msgid "Employment Contract"
msgstr "雇佣合同"

#. ITSM class bundles
msgid "External Hard Drive"
msgstr "外置硬盘"

#. ITSM class bundles
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#. ITSM class bundles
msgid "Franchise Agreement"
msgstr "特许经营协议"

#. ITSM class bundles
msgid "Headset"
msgstr "耳机"

#. ITSM class bundles
msgid "Identity and Access Management (IAM)"
msgstr "身份和访问管理（IAM）"

#. ITSM class bundles
msgid "Landline Phone"
msgstr "固定电话"

#. ITSM class bundles
msgid "Lease Agreement"
msgstr "租赁协议"

#. ITSM class bundles
msgid "License Agreement"
msgstr "许可协议"

#. ITSM class bundles
msgid "Loan Agreement"
msgstr "贷款协议"

#. ITSM class bundles
msgid "Mobile/Embedded"
msgstr "移动/嵌入式"

#. ITSM class bundles
msgid "Non-Disclosure Agreement (NDA)"
msgstr "保密协议（NDA）"

#. ITSM class bundles
msgid "Notebook"
msgstr "笔记本"

#. ITSM class bundles
msgid "OTOBO"
msgstr "OTOBO"

#. ITSM class bundles
msgid "Partnership Agreement"
msgstr "合伙协议"

#. ITSM class bundles
msgid "Phone / VOIP"
msgstr "电话/VOIP"

#. ITSM class bundles
msgid "Sales Contract"
msgstr "销售合同"

#. ITSM class bundles
msgid "Satellite Phone"
msgstr "卫星电话"

#. ITSM class bundles
msgid "Service Agreement"
msgstr "服务协议"

#. ITSM class bundles
msgid "Speakers"
msgstr "发言人"

#. ITSM class bundles
msgid "Thin Client"
msgstr "瘦客户机"

#. ITSM class bundles
msgid "USB Hub"
msgstr "USB 集线器"

#. ITSM class bundles
msgid "VPN"
msgstr "虚拟专用网"

#. ITSM class bundles
msgid "VR Headset"
msgstr "VR 头盔"

#. ITSM class bundles
msgid "VoIP Phone"
msgstr "网络电话"

#. ITSM class bundles
msgid "Webcam"
msgstr "网络摄像头"

#. Template: AgentITSMConfigItemEdit
msgid "Version number of this config item"
msgstr "该配置项的版本号"

#. JS File: ITSM.Admin.ITSMConfigItem
msgid "Importing classes/roles and their related fields"
msgstr "导入类/角色及其相关字段"

#. SysConfig
msgid "Columns that can be filtered in the config item search result overview of the agent interface. Note: Only Config Item attributes and Dynamic Fields (DynamicField_NameX) are allowed."
msgstr "可在代理界面的配置项搜索结果概览中过滤的列。注意：只允许使用配置项属性和动态字段 (DynamicField_NameX)。"

#. Perl Module: Kernel/System/ITSMConfigItem/Definition.pm
msgid "Base structure is not valid. Please provide a hash with data in YAML format."
msgstr "基础结构无效。请提供包含 YAML 格式数据的哈希值。"

#. SysConfig
msgid "At a specific time point create a ticket for config items, if the configured requirements are met. The time point is determined by the value of the field configured under \"TimeCIKey\" of the ConfigItem, and modified by \"TimeModifier\". If the latter can be either just a number, or a sign (+/-), a number, and an unit (d/h/m): \"7\" is equivalent to \"+7d\". The DynamicField \"Ticket->DynamicField\" will be used to mark created tickets - it has to exist. The flags \\\\<OTOBO_CONFIGITEM_X\\\\> where X can be NAME, NUMBER and DATE, will be substituted with the respective values in \"Ticket->Text\"."
msgstr "如果符合配置要求，则在特定时间点为配置项创建票据。时间点由配置项 \"TimeCIKey \"下配置的字段值决定，并由 \"TimeModifier \"修改。后者可以是一个数字，也可以是一个符号（+/-）、一个数字和一个单位（d/h/m）：\"7 \"相当于 \"+7d\"。动态字段 \"Ticket->DynamicField \"将用于标记创建的票单--它必须存在。标记（\\\\<OTOBO_CONFIGITEM_X\\\\>），其中 X 可以是 NAME、NUMBER 和 DATE，将被替换为 \"Ticket->Text\"（票据->文本）中的相应值。"

#. SysConfig
msgid "Config item event module that count the licenses for OTOBOCILicenseCount feature."
msgstr "用于计算 OTOBOCILicenseCount 功能许可证的配置项事件模块。"

#. SysConfig
msgid "Creates Tickets for ConfigItems at specific time points."
msgstr "在特定时间点为 ConfigItems 创建 Tickets。"

#. SysConfig
msgid "If this option is activated, linked items are only counted if they belong to one of the listed classes."
msgstr "如果激活此选项，则只有属于所列类别之一的链接项才会被计算在内。"

#. SysConfig
msgid "With this option it´s possible to fill automaticly a CI field, depending on the count of linked CI´s with the existing type DependsOn."
msgstr "使用该选项可以根据现有类型为 DependsOn 的链接 CI 的数量自动填充 CI 字段。"

#. SysConfig
msgid "With this option it´s possible to fill automaticly a CI field, depending on the count of linked CI´s."
msgstr "使用该选项可以根据链接的 CI 数量自动填充 CI 字段。"

#. SysConfig
msgid "With this option it´s possible to fill automaticly a CI field, depending on the count of linked CI´s. The setting CounterClassName include the name of the class and CounterFieldName is used to store the count of used licence."
msgstr "使用该选项可以根据链接的 CI 数量自动填充 CI 字段。设置 CounterClassName 包含类的名称，CounterFieldName 用于存储已使用许可证的计数。"

#. SysConfig
msgid "Defines the initial height for the rich text editor component in pixels."
msgstr "以像素为单位定义富文本编辑器组件的初始高度。"

#. SysConfig
msgid "Defines if parent-child translations for queues and services should be generated automatically."
msgstr "定义是否自动生成队列和服务的父子翻译。"

#. SysConfig
msgid "Defines the initial height in pixels for the rich text editor component for this screen."
msgstr "定义该屏幕富文本编辑器组件的初始高度（像素）。"

#. SysConfig
msgid "Defines the height for the rich text editor component for this screen. Enter number (pixels) or percent value (relative)."
msgstr "定义本屏幕富文本编辑器组件的高度。输入数值（像素值）或百分比值（相对值）。"
